<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2017-05-29T15:44:43">
	<Классификатор>
		<Ид>news_s1</Ид>
		<Наименование>B2B shop news</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>1278</Ид>
				<Наименование>Источник</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
				<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
				<БитриксКод>FIRST</БитриксКод>
				<БитриксТипСвойства>S</БитриксТипСвойства>
				<БитриксСтрок>1</БитриксСтрок>
				<БитриксКолонок>50</БитриксКолонок>
				<БитриксТипСписка>L</БитриксТипСписка>
				<БитриксТипыФайлов></БитриксТипыФайлов>
				<БитриксКоличествоПолей>5</БитриксКоличествоПолей>
				<БитриксСвязанныйИнфоблок></БитриксСвязанныйИнфоблок>
				<БитриксОписаниеРазрешено>false</БитриксОписаниеРазрешено>
				<БитриксПоискРазрешен>false</БитриксПоискРазрешен>
				<БитриксФильтрРазрешен>false</БитриксФильтрРазрешен>
				<БитриксРасширениеТипа></БитриксРасширениеТипа>
				<БитриксОбязательное>false</БитриксОбязательное>
				<БитриксЗначениеПоУмолчанию>s:0:&quot;&quot;;</БитриксЗначениеПоУмолчанию>
				<Сериализовано>1</Сериализовано>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<СвойстваЭлементов>
			<Свойство>
				<Ид>1278</Ид>
				<УмныйФильтр>false</УмныйФильтр>
				<ТипОтображения>F</ТипОтображения>
				<ПоказатьРазвёрнутым>false</ПоказатьРазвёрнутым>
				<Подсказка></Подсказка>
			</Свойство>
		</СвойстваЭлементов>
		<Группы>
			<Группа>
				<Ид>140</Ид>
				<Наименование>Культура</Наименование>
				<БитриксАктивность>true</БитриксАктивность>
				<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
				<БитриксКод>culture</БитриксКод>
				<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
				<БитриксКартинкаДетальная></БитриксКартинкаДетальная>
				<Группы>
				</Группы>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>138</Ид>
				<Наименование>Мода</Наименование>
				<БитриксАктивность>true</БитриксАктивность>
				<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
				<БитриксКод>style</БитриксКод>
				<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
				<БитриксКартинкаДетальная></БитриксКартинкаДетальная>
				<Группы>
				</Группы>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>139</Ид>
				<Наименование>Увлечения</Наименование>
				<БитриксАктивность>true</БитриксАктивность>
				<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
				<БитриксКод>hobbies</БитриксКод>
				<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
				<БитриксКартинкаДетальная></БитриксКартинкаДетальная>
				<Группы>
				</Группы>
			</Группа>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>news_s1</Ид>
		<ИдКлассификатора>news_s1</ИдКлассификатора>
		<Наименование>B2B shop news</Наименование>
		<БитриксКод>news</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/news/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/news/#SECTION_CODE#/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>#SITE_DIR#/news/#SECTION_CODE#/</БитриксURLРаздел>
		<БитриксURLКанонический></БитриксURLКанонический>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Новости</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>5e386d9eaf88f0d6633a9c35ed7e3dbe</Ид>
				<Наименование>Лучшие кубинские сигары</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/6fa/6faa73e8af8269ededf5460e35286cf1.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>luchshie_kubinskie_sigary</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Когда-то их курил сам Фидель Кастро, а мода на кубинские сигары стала частью культуры избранных. Кубинские сигары, когда цена не имеет значения, а отличии от качества. Сохрани, чтобы не потерять. Все о лучших кубинских сигарах.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Когда-то их курил сам Фидель Кастро, а мода на кубинские сигары стала частью культуры избранных. Кубинские сигары, когда цена не имеет значения, а отличии от качества. Сохрани, чтобы не потерять. Все о лучших кубинских сигарах.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 &lt;cite&gt;&quot;Когда я был молод и очень беден, я курил сигары только тогда, когда меня ими угощали. Я дал себе слово: если когда-нибудь у меня заведутся деньги, я буду наслаждаться сигарой каждый день после ланча и после обеда. Это было единственное слово, которое я дал себе в юности и потом сдержал.&quot; Сомерсет Моэм&lt;/cite&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Лучшие кубинские сигары&lt;/h3&gt;
&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;1. Кубинские сигары Cohiba (Коиба)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Cohiba - сигары, цена которых не имеет значения. Когда-то их курил сам Фидель Кастро. Более того, именно по его указу было начато официальное производство этих кубинских сигар. Сама марка появилась в 1966 году и считается одной из самых молодых на Кубе. Молодость не мешает качеству: на фабрике следят за каждым этапом изготовления, и в производство идет только лучший табак с плантаций региона Вуэльта Абахо. Для покровного листа используются самые тонкие листья вида Корохо, а отобранные для начинки листья проходят дополнительную ферментацию, каждый этап которой занимает до 50 дней. Подобно Bolivar, Montecristo и H.Upmann, Cohiba принадлежит к сигарам высшего сорта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К созданию этих сигар приложил руку сам Эдуардо Ривера, мастер купажа. Он стал руководить фабрикой &quot;Эль Лагвито&quot;, созданной на месте школы крутильщиков. Именно в школе появились первые Коиба. С легкой руки Фиделя Кастро школа превратилась в полноценное предприятие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Эль Лагвито&quot; и по сей день находится в здании школы, в Гаване. Фабрика уникальна: с первых дней в ней работают только женщины. Именно они крутят любимые сигары лидера нации. Долгие годы фабрика работала исключительно на правящую элиту Кубы. Эти сигары поставлялись и представителям власти СССР. С 90-х кубинские сигары Коиба стали доступны и другим.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена сигар Cohiba оправданно высока, и это не останавливает любителей их превосходного вкуса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-01.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Cohiba (Коиба)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Cohiba (Коиба)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;2. Кубинские сигары Montecristo (Монтекристо)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сигары Montecristo - настоящий бестселлер на рынке табачной продукции. В свое время это была самая популярная и престижная марка кубинских сигар. Потеснить ее смогла только Cohiba. Купить сигары Montecristo мечтали многие, но доступны они были лишь избранным.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первую сигару Montecristo скрутил Алонс Менендес, испанский бизнесмен, переехавший на Кубу в 1930 году из Флориды. В 1935 году Менендес купил фабрику, на которой уже производились две марки сигар, но новоиспеченный фабрикант решил сделать упор на собственное детище. И это удалось - во многом благодаря Хосе Гарсии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поначалу сигары &quot;Монтекристо&quot; получили пять форматов. Из-за ограниченного объема выпуска их очень быстро раскупали - и не только сами кубинцы или европейцы, но и американцы. Говорят, что сам Альфред Хичкок был неравнодушен к сигарам &quot;Монтекристо&quot; - цена для него не имела значения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоящую популярность сигары получили после второй мировой войны. В середине ХХ века на фабрики решили выпускать дополнительный формат - Tubos. После революции владельцы фабрики переехали на Канары и запустили новый бренд &quot;Монтекрус&quot;. Впоследствии производство было перенесено в Доминикану.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оставшись без владельца, фабрика все же не закрыла производство. Сигары Montecristo, цена которых сохранилась на высоком уровне, оставались популярными и достойно соперничали с Cohiba. Постепенно ассортимент форматов расширялся. Последняя новинка вышла в 2007 году. Сигары Montecristo Petit Edmundo получили название по имени главного героя романа Дюма.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сегодня &quot;Монтекристо&quot; - сигары, получившие популярность во всем мире.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-02.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Montecristo (Монтекристо)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Montecristo (Монтекристо)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;3. Кубинские сигары Partagas (Партагас)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ценителям качественного табака хорошо известен &quot;землистый&quot; вкус Partagas. Это легендарные кубинские сигары, которые создают на одноименной фабрике с 1845 года. Сегодня предприятие выпускает всего 7 миллионов сигар в год. На фабрике скручивают 30 видов сигар. Всего два из них производятся с помощью машинной скрутки. Остальные создают вручную.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сигары Partagas создают из табака, выращенного в регионе Vuelta Abajo, где растет лучший табак Кубы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сегодня фабрика считается самой крупной на Кубе. Здесь выпускают сигары Partagas № 1, Partagas de Luxe, Princess, Coronas и многое другое. Занимаются здесь и марками высшего сорта, в том числе, Cohiba. Одна из последних новинок фабрики - Partagas Serie P2. Серия была создана в 2005 году.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Partagas - известная марка. Раньше в Советском Союзе продавались кубинские сигареты Partagas, изготовленные из обрезков табачных листов. Сейчас ценителям табака доступны настоящие сигары Partagas, сделанные из длиннолистового наполнителя и завернутые в отборный покровный лист руками первоклассных торседоров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-03.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Partagas (Партагас)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Partagas (Партагас)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;4. Кубинские сигары Bolivar (Боливар)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сигары Bolivar (Боливар) известны любителям крепких сигар. Наибольшую популярность получили большие форматы: Corona Extra, Inmensas, Coronas Gigantes, - но на фабрике выпускают и многие другие (всего более 20 разновидностей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сигары Bolivar появились в 1901 году на фабрике La Rocha (Гавана). Марка была названа в честь Симона Боливара, борца за освобождение Кубы. Bolivar относят к высшему разряду умеренного сорта, но с первых же лет выпуска их возвели в ранг лучших. Однако максимальной популярности пришлось ждать половину столетия. Лишь в 50-е, когда производство перешло семье Сифуентес, владельцам двадцати табачных марок, сигары Bolivar получили известность. Сейчас сигары Bolivar выпускает компания Habanos на фабрике Partagas (Куба).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эти сигары вряд ли с чем-то спутаешь: их крепость и яркий аромат за мгновение определит любой ценитель. Наибольшей популярностью обладают Bolivar Belicosos Finos, а специально для России с 2011 года фабрика выпускает Bolivar Emperador Exclusivo Rusia - сигары с необычным, но не менее насыщенным вкусом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Купить сигары Bolivar стоит любому ценителю хорошего табака. Они станут жемчужиной вашей коллекции и подарят наслаждение своим ароматом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-04.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Bolivar (Боливар)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Bolivar (Боливар)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;5. Кубинские сигары Trinidad (Тринидад)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кубинцы датируют создание первой сигары Trinidad 1969 годом, но долгое время эта марка оставалась неизвестной широкой общественности. Эти сигары могли курить только высокопоставленные лица и представители власти, которым сигары Trinidad преподносились как дипломатический подарок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На мировой рынок сигары Trinidad вышли только в 1998 году, и это стало настоящим прорывом. В этот год их презентовали на Гаванском сигарном фестивале, где их оценили знатоки. Марку представляла витола Trinidad Fundadores, ставшая легендарной, чей диаметр составил 15,9 мм. Ее создателем был известный торсеодор Рауль Вальядерес. Витола обрела огромную популярность в сигарных магазинах и сделала известной саму марку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сигары &quot;Тринидад&quot; не настолько крепкие, как Cohiba. Возможно, это было сделано специально для американского рынка, куда сигары провозили нелегально, в обход торгового эмбарго. Американцы ценят именно среднюю крепость.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2003 году выпустили три новых формата. Все они уникальны. Их характерная черта - хвостик на конце, фирменный знак фабрики-производителя. Сейчас сигары выпускают на фабрике El Laguito (Куба).&lt;br&gt;Тринидад считаются одними из лучших кубинских сигар. Они созданы опытными роллерами из качественного табака с плантаций региона Vuelta Abajo и имеют прекрасный вкус.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-05.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Trinidad (Тринидад)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Trinidad (Тринидад)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;6. Кубинские сигары H.Upmann (Упманн)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Накануне подписания торгового эмбарго президент США Ф. Кеннеди попросил своего секретаря закупить крупную партию сигар H.Upmann (Упманн). Это все, что вам нужно знать о марке, если вы - не профи в мире качественного табака и не можете отличить Cohiba от Bolivar.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кое-что о H.Upmann скажет и история. Например, это одна из самых старых марок Кубы. Первые сигары были созданы в 1844 году, и к ним приложили руку, как это ни странно, не испанцы, а немцы - Август и Герман Упманн. В двадцатом веке марка перешла англичанам, и только после - кубинским компаниям.&lt;br&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;Сигары &quot;Упманн&quot; легендарны не только благодаря качеству табака. Они завоевали любовь американского президента, а с ним - и остальных американцев, благодаря маленькому формату. Впрочем, на фабрике выпускались и крупные &quot;гаваны&quot; - Gran Coronas, Magnum 46 и Sir Winston.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отличительная черта марки - использование более крупного, зрелого покровного листа. Это придает сигаре сладковато-пряный оттенок. Он особенно полюбился немцам и англичанам. С самого начала своей истории сигары H.Upmann отправляются за океан в специальных коробках. Эта традиция сохранилась по сей день.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-06.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары H.Upmann (Упманн)&quot; title=&quot;Кубинские сигары H.Upmann (Упманн)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;7. Сигары Hoyo de Monterrey (Ойо де Монтеррей)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сигарный бренд Hoyo de Monterrey славится не только качественной продукцией класса люкс, но и давней историей. Основанная в далеком 1865 году, марка до сих пор остается единственной, названной в честь табачной плантации. Именно такое решение принял Хосе Хенер, которому повезло стать владельцем долины Монтеррей – места, где растет самый лучший сортовой табак.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бизнес Хенера успешно развивался и приносил немалую прибыль: ценители крепкого табака полюбили сигары за насыщенный вкус, отличную тягу и безупречный аромат. После смерти предпринимателя семейное дело перешло к его сыну – именно он сделал бренд Hoyo de Monterrey узнаваемым и почитаемым во всем мире.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После множества технологических изменений от прежних монтеррейских самокруток осталась только фирменная упаковка – оригинальная коробочка с выдвигающейся крышкой. Сигары по-прежнему изготавливаются вручную, по старинным рецептам семьи Хенер. Но чтобы добиться более сбалансированного и умеренного вкуса, в начинку теперь добавляют немного листьев «лихеро». А для лучшего горения производители сделали структуру изделий более пористой. Обновленные Hoyo de Monterrey получили множество золотых медалей качества и стали одними из лучших сигар нового поколения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-07.jpg&quot; alt=&quot;Сигары Hoyo de Monterrey (Ойо де Монтеррей)&quot; title=&quot;Сигары Hoyo de Monterrey (Ойо де Монтеррей)&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;8. Кубинские сигары Fonseca (Фонсека)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;На рубеже 19-го и 20-го века в небольшом кубинском городке Кивикан испанец дон Франсиско Фонсека запустил производство сигар, которым подарил свое имя. Крепкие и ароматные сигары класса делюкс быстро приобрели популярность среди состоятельных друзей богатого предпринимателя и стали неизменным атрибутом светских вечеров и раутов того времени. Появление Fonseca стало настоящим прорывом в табачном бизнесе. Впервые сигары стали оборачивать в рисовую бумагу и складывать в коробку, выстланную тонкой оловянной фольгой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Семейное дело дона Фонсека процветает и сегодня. На том же производстве, недалеко от кивиканских плантаций высокосортного табака, до сих пор вручную скручивают настоящие кубинские сигары. Только теперь Fonseca заворачивают в прозрачную шелковистую бумагу, а в качестве наполнителя используют цельные или мелко нарезанные табачные листья (категории tripa larga и tripa corta соответственно).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Еще одна особенность бренда – богатая палитра вкусов и ароматов. Мягкие Cosacos и шоколадно-кофейные Delicias понравятся новичкам, которые еще не привыкли к сигарам. А более крепкие Fonseca №1 и KDT Cadetes не оставят равнодушными преданных поклонников кубинского табака.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-08.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Fonseca (Фонсека)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Fonseca (Фонсека)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;9. Кубинские сигары Punch (Панч)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда Вы курите сигары Punch, Вы не только наслаждаетесь произведением сигарного искусства, но и приобщаетесь к легенде. Ведь Punch - это сигары с богатой историей как на Кубе, так и в Англии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бренд Punch был впервые зарегистрирован в 1840 году, и его название восходит к герою популярного тогда в Европе кукольного шоу. Его имя - мистер Punch, а его образ мы видим на логотипе бренда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Punch довольно быстро обрели известность, особенно в Великобритании. В 1884 году собственность на бренд приобрел Manuel López Fernández, и его имя по сей день наносится на коробки и логотипы сигар Punch.&lt;br&gt;Как и большинство других компаний по всему миру, производство сигар на Кубе претерпевало финансовые трудности. В 1930 году бренд был перекуплен фирмой Fernández, Palicio y Cía и стал одним из хэдлайнеров сигарного производства, наряду с сигарами Belinda, La Escepción и Hoyo de Monterrey.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После введения эмбарго на кубинские сигары в США Fernando Palicio бежал из Кубы во Флориду, где он впоследствии продал свои сигарные линии владельцам компании Villazon&amp;amp;Co (Frank Llaneza и Dan Blumenthal), которые продолжили делать сигары Punch, Belinda и Hoyo de Monterrey из гондурасского табака для американского рынка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Национализация табачного производства на Кубе способствовала укреплению многих сигарных брендов, в том числе Punch. Кубинские Punch сейчас производит Habanos, и они, безусловно, являются одними из популярных сигар во всем мире.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-09.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Punch (Панч)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Punch (Панч)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;10. Кубинские сигары Habanos S.A (Хабанос С.А.)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среди брендов компании Habanos S.A. этот — один из самых молодых. Необычные, фигурные, заостренные с двух сторон сигары формата Double Figurado уже были популярны на рубеже XIX-XX веков, их курили аристократы во время антрактов в опере, но постепенно востребованность таких сигар сошла на «нет». В 1996 году производители сигар решили возродить давно забытые традиции, так появился бренд Cuaba. Компания-изготовитель не прогадала: на новинку сразу же обратили внимание поклонники винтажа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для производства сигар высокой и выше средней крепости используется табак, выращенный в Vuelta Abajo (регион провинции Пинар-дель-Рио, Куба), покровный лист отличается темным цветом. Cuaba скручиваются только вручную, причем мастерству торседоров можно только позавидовать: скрутка формата Double Figurado — дело не из простых.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За счет уникальной формы сигару легко раскурить, достаточно одной спички. Во время курения вкус варьируется по мере изменения толщины сигары. Любители Cuaba отмечают стойкое послевкусие, равномерное горение и восхитительный букет ароматов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сигары поставляются по 5 штук (в картонных коробках), либо по 10 и 25 штук, упакованными в коробки из испанского кедра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-10.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Habanos S.A (Хабанос С.А.)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Habanos S.A (Хабанос С.А.)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;11. Кубинские сигары Juan Lopez (Хуан Лопес)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Один из наиболее известных сигарных брендов Кубы был создан в 1876 году испанцем Хуаном Лопесом. Именно он открыл небольшую табачную фабрику, которая со временем переросла в крупное предприятие, реализующее свою продукцию по всему миру. После смерти основателя компания стала собственностью торговой марки Cosme del Peso y Cia, но за сигарами прочно закрепилось имя их создателя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неизменными остались и традиции ведения бизнеса, заложенные Лопесом. По сей день производство размещено на старой гаванской фабрике, а сырье выращивают на близлежащих плантациях Вуэльта Абахо. Регион славится идеальным климатом для выращивания табачных сортов высшего класса. Кроме того, фабрика в Гаване остается единственным предприятием подобного толка на Кубе, которое самостоятельно осуществляет все производственные циклы и принципиально не использует зарубежное сырье.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не удивительно, что сигары обладают уникальными вкусо-ароматическими характеристиками, которые делают их узнаваемыми как среди профессиональных афисионадо, так и среди опытных любителей кубинского табака. В процессе курения Juan Lopez постепенно раскрываются шоколадные, ореховые и медовые тона – только на финише вы почувствуете фирменный пряно-древесный вкус с едва уловимой горчинкой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-11.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Juan Lopez (Хуан Лопес)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Juan Lopez (Хуан Лопес)&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;12. Кубинские сигары Romeo y Julieta (Ромео и Джульетта)&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нет ни одной марки сигар, способной соперничать с Romeo y Julieta по популярности. Воистину это самые известные сигары. Также они считаются самыми подходящими для начинающих. Если вы только начинаете знакомиться с сигарами, советуем купить небольшую витолу именно этой марки, например, Petit Julietas по цене 330 рублей за штуку. Ее длина всего лишь 10 см, крепость невелика, а сладковатый вкус однозначно поднимет настроение и вдохновит на знакомство с более серьезными экземплярами бренда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бренд Romeo y Julieta один самых старых, если говорить о кубинских сигарах. Одноименная фабрика была открыта в 1875 году двумя испанцами Хосе Гарсиа и Иносенсио Алварес. Последний зарегистрировал бренд сигар &quot;Ромео и Джульетта&quot; чуть раньше, в 1863 году. Владельцы лично следили за качеством табака и скрутки, а своим сотрудникам лучшим роллерам Гаваны платили достойные деньги. В качестве сырья использовался табак из Вуэльта Абахо. Основатели фабрики следили за тем, чтобы табак рос в благоприятных условиях, и это по достоинству оценили курильщики.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вслед за сигарами Romeo y Julieta фабрика стала выпускать продукцию других брендов. Они также обрели известность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За время существования фабрика переходила из рук в руки несколько раз, производство сигар расширилось, и их начали курить во всем мире. В одно время на фабрике работало 750 роллеров, а уже к 1910 году выпускалось порядка 20 миллионов сигар в год. Сигары Romeo y Julieta полюбились самому Черчиллю, и после Второй мировой войны он лично посетил фабрику.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После революции фабрику национализировали, но марке удалось остаться на плаву. Даже после 1959 года, когда многие предприятия закрылись, а часть оставшихся перестала следить за качеством продукции, сигарам &quot;Ромео и Джульетта&quot; удалось сохранить свой вкус и аромат. Это одни из лучших сигар Кубы, их относят к высшему разряду умеренного сорта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8443/the-best-cuban-cigars-12.jpg&quot; alt=&quot;Кубинские сигары Romeo y Julieta (Ромео и Джульетта)&quot; title=&quot;Кубинские сигары Romeo y Julieta (Ромео и Джульетта)&quot;&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/524/524af97e6176ac01edda02282bcbad00.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8443-the-best-cuban-cigars</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8443-the-best-cuban-cigars</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>1f411a49aa3a70e18f4249d6f8b8f2f3</Ид>
				<Наименование>В чем секрет человеческой привлекательности?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/ed1/ed16d6242c892c653383fde0178d6496.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>v_chem_sekret_chelovecheskoy_privlekatelnosti</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Привлекательность — это целый комплекс ощущений и информации, получаемый человеком и лишь от одной красивой внешности он не зависит.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Привлекательность — это целый комплекс ощущений и информации, получаемый человеком и лишь от одной красивой внешности он не зависит.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 
&lt;div style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Обзор последних открытий, сделанный психологами из Вроцлавского университета и опубликованный в журнале Frontiers in Psychology, позволяет предположить, что помимо яркой и красивой внешности, в привлекательности человека немалую роль играют запах и голос.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Понятно, что неприятный аромат, скрежещущий или наоборот слишком высокий, режущий голос, могут оттолкнуть кого угодно, и никакая внешность в таком случае ситуацию не спасет, но дело не только в таких отталкивающих факторах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Агата Гройека, психолог из Вроцлавского университета, создала сводку исследований за последние 30 лет, которые так или иначе посвящены феномену человеческой привлекательности, и оказалось, что современные нейронауки значительно расширили это понятие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Некоторые открытия достаточно интуитивны, но, как оказывается, слушатели могут только по голосу фактически подсознательно сделать немало выводов о человеке. В частности, понятно, что они делают выводы о возрасте собеседника (и тут как раз часто ошибаются), но голос несет в себе информацию о доминантности человека, способности к сотрудничеству, эмоциональном состоянии и даже о размере тела говорящего, и все эти показатели люди определяют верно с довольно большой долей вероятности.
&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;&lt;br&gt;Что еще интереснее, последние исследования показывают, что такую же информацию люди могут получить, основываясь исключительно на запахе. Изыскания в области визуализации мозга предполагают, что комбинации ощущений — например, обоняния и зрения — могут быть синергетическими, то есть реакция от них — это не просто сумма двух впечатлений, она гораздо сильнее и передает больше информации.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8429/what-secret-of-human-attractiveness-01.jpg&quot; alt=&quot;В чем секрет человеческой привлекательности?&quot; title=&quot;В чем секрет человеческой привлекательности?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Восприятие привлекательности оказывает большое влияние на повседневную жизнь и затрагивает не только романтические отношения, но также дружбу и профессиональные связи. При этом нужно понимать, что можно изменить внешность или даже голос, но запах, несмотря на все ухищрения косметической индустрии, без изменений в самом образе жизни останется тем же. Так что мы говорим о себе гораздо больше, чем нам кажется.&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/7db/7db5fe5dc801b7249655d9f29452018c.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8429-what-secret-of-human-attractiveness</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8429-what-secret-of-human-attractiveness</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>01d07db3192efb0504515d91232fceb4</Ид>
				<Наименование>Уроки мужского шарма от Марлона Брандо</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/8f9/8f942106a0526118907163f483f6884c.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>uroki_muzhskogo_sharma_ot_marlona_brando</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Как научится очаровывать девушек своим мужским шармом? Марлон Бранд обладал животным магнетизмом и радиационной сексуальностью заражающей всех вокруг. Ему было достаточно двух минут, чтобы соблазнить любую женщину.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Как научится очаровывать девушек своим мужским шармом? Марлон Бранд обладал животным магнетизмом и радиационной сексуальностью заражающей всех вокруг. Ему было достаточно двух минут, чтобы соблазнить любую женщину.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 
&lt;div style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Про Марлона Брандо современники писали, что он обладает &quot;животным магнетизмом&quot; и &quot;радиационной сексуальностью&quot;, заражающей всех. Это можно наблюдать и сейчас, смотря фильмы с молодым и не очень Брандо.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зрительницы женского пола влюблялись в него с первого кадра в &quot;Трамвае Желание&quot; (&quot;Где твой муж?&quot; &quot;Вон тот, который затевает драку! Правда, он хорош?&quot;), зрители мужского пола начинали ему подражать сознательно или неосознанно (если осуждали героя). Говорят, что у большинства мужчин того времени при первом знакомстве со Стэнли Ковальски на экране (персонаже &quot;Трамвая&quot;) возникало нестерпимое желание делать отжимания от пола.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вторая жена Марлона Мовита Кастенада писала о поведении поклонников при появлении его на публике: &quot;Некоторые млели, другие становились идиотами, глухими, слепыми, заиками, или пытались, что еще хуже, перенять его грубую манеру общения&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сам Марлон неоднократно говорил о себе: &quot;Мне достаточно двух минут, чтобы соблазнить любую женщину&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-01.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это оставалось с Марлоном даже тогда, когда он превратился в настоящего толстяка. К слову, толстым он стал достаточно рано, но даже это не мешало его радиоактивному и магнетичному шарму, что на экране, что в жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Мне плевать, что я толстый, - говорил Марлон. - Денег я получаю столько же&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте посмотрим, из чего состоял сексуальный шарм и сексапил Стэнли Ковальски в &quot;Трамвае Желание&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внешне своего героя Марлон срисовал с боксера Рокки Грациано, с которым занимался в одном спортзале и накачал мышцы, подражая ему, специально для роли Стэнли. Он принес Рокки билеты на свой спектакль и тот говорил после: &quot;Этот парень из зала сыграл меня!&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брандо был сторонником системы Станиславского и стремился перевоплощаться в героя изнутри. Когда однажды на обучении в актерской студии всем предложили сыграть цыпленка, услышавшего сигнал военной тревоги, все стали пищать и махать &quot;крыльями&quot;, а Марлон замер, глядя в потолок. Он объяснил это тем, что он - цыпленок и он не понимает, что такое сигнал военной тревоги, просто слышит странные звуки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор знаменитой пьесы &quot;Трамвай желание&quot; Тенесси Уильямс говорил об игре Брандо: &quot;От такой игры просто сносит башню!&quot; Сценаристы и драматурги довольно редко настолько довольны воплощением их произведения на сцене и экране.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сам Марлон объяснял обаяние своего персонажа тем, что &quot;Стэнли всегда прав, он никогда не сомневается&quot;, то есть видел шарм героя в монолитной целостности характера при всей его примитивности. Сам он не любил этого героя, как признавался, за неуправляемую агрессивность. Он говорил, что боится таких людей в жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бланш (героиня &quot;Трамвая&quot;) сначала чувствует притяжение Стэнли, он волнует ее, но к концу фильма она ненавидит его, потому что боится и точно знает, что он представляет для нее угрозу. Иначе относится к Стэнли его жена, сестра Бланш. Она не боится его, разве что в моменты буйного гнева, в другое время она уверена в его любви и поэтому восхищается его агрессивностью, направленной, как ей кажется, не против нее, скорее на ее защиту.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Та самая уверенность в свое правоте, которую отмечал Марлон в образе своего героя, делает его смелым и дерзким, безо всякого напряга, расслабленно, как расслаблен тот, кому ничто не может угрожать в силу его явных во всем преимуществ. Уверенность в себе снимает все блоки с его спонтанности, с его потока, но она же делает его и опасным, а потому отталкивающим для тех, кто эту опасность понимает. Марлон Брандо понимает, представляя, что встретил такого парня в жизни, где-нибудь в баре. А зрители могут видеть только завораживающий поток, если не представляют Стенли своим врагом, как Бланш, а представляют преданным себе человеком, как Стэлла.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самое точное на сегодняшний день определение харизмы (она же - магнетизм) - &quot;сила + теплота&quot;. Смелость и уверенность делают человека сильным, и если от него не исходит опасности, если он выглядит теплым, эта сила становится привлекательным качеством, и чем сильней поток и теплей, тем более он привлекателен. К сожалению, нередко от нежности снижается сила потока. Тактичность и деликатность делают поток слабее, поэтому злодеи на экране часто выглядят более магнетичными.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стэнли чередует агрессию и нежность, чтобы не уступать ни в том, ни в этом, и его образ целиком построен на этом контрасте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-02.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;544&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;У него звериные выходки, но при этом часто веселый, игривый и нежный взгляд и чувственная, даже кокетливая улыбка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-03.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Его агрессия быстро сменяется трогательным горьким плачем и мольбой к жене никогда не бросать его. &quot;Он был кроткий как ягненок&quot;, - говорит Стэлла, забывая про побои каждый раз после горячего примирения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-04.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;&lt;br&gt;Даже внешне Марлон воплощает этот контраст. Черты лица у него очень мягкие, овал лица округлый, губы пухлые, а взгляд нередко жесткий и манеры очень наглые. На малейший переход его границ - мгновенная атомная реакция.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-05.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Он жует жвачку в лицо собеседнику, при любых обстоятельствах держится раскованно, он с удовольствием поливает на себя пеной из пивной бутылки, когда открывает ее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-06.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;449&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;У него нет ни одного зажима и комплекса, в нем отсутствует страх, и его рефлексия целиком положительна, то есть он нравится себе всегда и во всем, доволен собой как нарциссическая кошка (по Фрейду - идеал обаяния) или как самый непосредственный ребенок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дети и котики - символы обаяния, вы ведь в курсе? Его поэтому и приводит в такую ярость попытка Бланш смотреть на него сверху, как на неотесанного пролетария, что он любит себя от всей души. А кто она такая?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-07.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вероятно именно так чувствовали себя революционеры во времена Французской и Октябрьской революций. Сильные, наполненные животным магнетизмом, смелые, борзые существа, ненавидящие невротично рефлексирующую интеллигенцию за ее высокомерие и ее слабость (и воли, и тела, и духа). Будь сильным или хотя бы не будь высокомерным, иначе будешь красной тряпкой для молодых быков. В свете современной политической ситуации этот момент приобретает особое значение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почему уверенность в себе обладает магнетизмом, то есть притягательной силой? Потому что на инстинктивном уровне это опознается как самое сильное волевое начало в стае. Обратите внимание, сила не тела и не интеллекта, а воли! К волевому началу лидера все тянутся, собираясь вокруг него как возле спасительного огня. Обожают его, от слова &quot;обожествляют&quot;, превозносят, ставят на пьедестал. Конечно это касается только своего лидера, а не врага, не чужака. В случае такого поведения врага появляется не обожание, а страх и потребность в бегстве. Но если прямых угроз нет (или есть корона, как у Стэллы, внушающая ей, что Стэнли ее очень любит и потому безопасен) образ героя притягивает. Тем сильней, чем более слабым чувствует себя человек, чем больше нуждается в защите и больше в нее верит. Женщин такой персонаж притягивает и вызывает волнение, поскольку они надеются на его любовь. Особенно при виде обезоруживающей игривой улыбки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-08.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одним из самых сильных актерских приемов Марлона, создающих шарм Стэнли, является то, как его герой ест. То что он &quot;ест как свинья&quot; подчеркивается Стэллой, которая испытывает стыд перед Бланш за манеры своего мужа под ее осуждающим взглядом. Стэллу волнуют правила хорошего тона, а Стэнли плевать на них хотел. Он ест как животное, и это тоже работает на его животный магнетизм. Стэнли поглощает пищу с такой увлеченностью и с таким удовольствием (не столько жадно, сколько смакуя), как это может делать только тот, кто очень любит свой организм и не обращает внимания на то, как это выглядит в глазах других.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-09.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Он облизывает пальцы, чавкает и полностью сосредоточен на вкусе пищи. Он не перестает с аппетитом есть, даже когда его обнимает и целует жена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Можно предположить, что примерно с таким же удовольствием и такой же поглощенностью Стэнли занимается сексом. Поэтому тех зрительниц, которым герой нравится, которых он не пугает и не слишком настораживает, его &quot;свинство&quot; в еде может волновать сексуально. И режиссер с актером акцентируют на этом сознательно. Им хочется показать в Стэнли здорового, переполненного жизненными силами самца.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-10.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;И им это удается.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-11.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;По большому счету Стэнли воплощает то, что Фрейд называл отцеубийством без чувства вины, победой животного начала (Ид) над предрассудками (незрелым Супер-Эго). Это плохо с точки зрения цивилизации, но это обладает сексуальным шармом, поскольку секс - исключительно область Ид, чаще всего задавленная Супер-Эго. Фрейд считал главной задачей человечества культурную трансформацию либидо в созидательную и творческую энергию. Фрейд видел очень вредным подавление либидо и видел опасным его бездумное раскрепощение. При полном раскрепощении наружу выходит хаос и приносит с собой разрушения, а при подавлении индивид и вид теряют жизненную силу и вымирают.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8355/how-have-charm-marlon-brando-12.gif&quot; alt=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;600&quot; title=&quot;Как обладать шармом Марлона Брандо?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сам Марлон Брандо говорил, что ненавидит своего отца и хотел бы оживить его на 8 секунд, чтобы сломать ему челюсть. Мать Марлон обожал, то есть фрейдовский Эдипов конфликт был решен им самим, вероятно, в пользу того самого отцеубийства без чувства вины.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор: evo_lutio&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/add/add1186097742585b58d03bb096a9b08.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8355-lessons-male-charm-marlon-brando</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8355-lessons-male-charm-marlon-brando</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>b0547bc97f65558dae266b70fb5803f4</Ид>
				<Наименование>Как мужчине быть привлекательным</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/f62/f62193c7c66f7413855f333b34c3454e.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kak_muzhchine_byt_privlekatelnym</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Девушки оценивают привлекательность мужчины не столько по внешности, сколько по его поведению. Как мужчине быть привлекательным немного изменив свою линию поведения?</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Девушки оценивают привлекательность мужчины не столько по внешности, сколько по его поведению. Как мужчине быть привлекательным немного изменив свою линию поведения?&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 Новостная американская интернет медиа-компания BuzzFeed провела тесты и опросила посетителей, чтобы узнать наиболее привлекательную мужскую линию поведения. Как стать привлекательным человеком для большинства девушек?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Как мужчине быть привлекательным&lt;/h3&gt;
&lt;br&gt;&lt;strong&gt;1. Как мужчине быть клевым?&lt;/strong&gt; Мужчина, который улыбается, когда флиртует или мужчина серьезной внешности?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8347/how-man-be-attractive-01.gif&quot; alt=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;451&quot; title=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;82% людей выбрали улыбающегося мужчину и лишь 18% понравилось серьезное лицо.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;2. Какой мужчина лучше?&lt;/strong&gt; Мужчина сидит скромно и обычно. Или широко расставленные ноги и более брутальное поведение?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8347/how-man-be-attractive-02.gif&quot; alt=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;451&quot; title=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;60% высказались за обычное поведение. 40% больше по душе широко расставленные ноги и поведение самца.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;3. Как мужчине быть привлекательным для девушек?&lt;/strong&gt; Мужчина активно жестикулирует или держит руки скованно?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8347/how-man-be-attractive-03.gif&quot; alt=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;451&quot; title=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;56% людей нравится человек, который использует жесты при разговоре. 44% больше нравится мужчина, который не жестикулирует.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;4. Как стать магнитом для девушек?&lt;/strong&gt; Мужчина активно и энергично говорит? А может голос более глубокий, медленный и мужественный голос?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0P1EjhI3rUQ?rel=0&amp;amp;showinfo=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;br&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;54% высказались за энергичную речь, а 46% за более мужественный голос.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;5. Какой мужчина симпатичный?&lt;/strong&gt; Который постоянно отвлекается и смотрит в сторону? А может который погружен в разговор и более внимательный к собеседнику?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8347/how-man-be-attractive-05.gif&quot; alt=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;451&quot; title=&quot;Как мужчине быть привлекательным&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;86% нравится внимательный собеседник, а лишь 14% готовы встречаться с отвлекающимся на посторонние вещи мужчиной.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;6. Как стать привлекательным для женщин?&lt;/strong&gt; Эмоциональный интеллект (EQ) - способность человека распознавать эмоции и желания других людей. Мужчина, рассказывая про разрыв с бывшей девушкой говорит, что делал все и любил ее, но она бросила. У него низкий EQ. Второй вариант, когда мужчина говорит, что не сошлись с бывшей характерами и у них не получилось. Он имеет высокий EQ и пытался понять ее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/y0CBcshm8Bc?rel=0&amp;amp;showinfo=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;58% выбирают мужчину с высоким EQ и 42% с низким.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;7. Как мужчине быть привлекательным?&lt;/strong&gt; Первый договаривается о встрече с девушкой сразу, предлагая устроить свидание в итальянском ресторане. Во втором варианте мужчина просит дать номер девушке, обещая ей написать позднее. Второй вариант более пикаперский и грубоватый.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/obhT86qKAvk?rel=0&amp;amp;showinfo=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;83% выбрали боле простого мужчину, который проявляет интерес к девушке.17% выбрали мужчину, который оставляет девушку в подвешенном состоянии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Как мужчине быть привлекательным, Полное видео на англ.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/oU0uNGUxdyo?rel=0&amp;amp;showinfo=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/3f3/3f3dbd2cb4691c633941bc0532c98dd5.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8347-how-man-be-attractive</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8347-how-man-be-attractive</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>a3a0525b92be9795131c06b29e7c7d81</Ид>
				<Наименование>Черта характера, превращающая некрасивого мужчину в красавчика</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/e34/e34a8e50b494a50968ec662489d01971.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>cherta_kharaktera_prevrashchayushchaya_nekrasivogo_muzhchinu_v_krasavchika</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Для некрасивых мужчин есть весомый козырь, который может стать решающим в борьбе за женское внимание. Согласно исследованиям, есть одна черта характера, способная превратить обычного мужчину в красавчика.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Для некрасивых мужчин есть весомый козырь, который может стать решающим в борьбе за женское внимание. Согласно исследованиям, есть одна черта характера, способная превратить обычного мужчину в красавчика.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 
&lt;div style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Последние исследования показали, что мужчина среднестатистической внешности может стать значительно привлекательней для противоположного пола, если продемонстрирует свою креативность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;А вот женщинам непримечательной внешности, как ни странно, креативность никак не поможет – им следует искать другие способы выделиться из толпы. Более того, для «серых мышек» излишняя креативность может даже стать помехой на пути к личному счастью.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор исследования доктор Кристофер Уоткинс поясняет:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;«У креативных, но некрасивых женщин больше шансов быть отвергнутыми, так или иначе».&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;А вот для некрасивых мужчин креативность – это весьма весомый козырь, который может стать решающим в борьбе за женское внимание, — считает Уоткинс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но, конечно, больше всего везёт мужчинам, которые и креативны, и хороши собой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Креативность так важна для мужчин потому, что в нашем сознании богатое воображение отчасти связано с интеллектом.&lt;br&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;Доктор Уоткинс говорит:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;«Женщины, как правило, гораздо более избирательны в романтических отношениях. А креативность потенциального партнёра – это сигнал, что этот конкретный человек способен посвятить время и силы на решение определённой задачи или найти новые, неожиданные способы её решения, что может очень пригодиться для выживания».&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;К сожалению, современный мир онлайн-романтики слишком поверхностен, и мужчине может так и не представиться возможность продемонстрировать свою креативность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В реальном современном мире женщины только говорят, что на первом месте для них стоят дружба и уважение со стороны потенциального партнёра. Когда дело доходит до реального выбора, решающим фактором становится исключительно внешность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ходе социологических исследований женщины почти всегда выбирали наиболее физически привлекательных мужчин, мало обращая внимание на черты их личности. Особенно это касается молодых женщин – им было почти неважно, вызывает ли мужчина доверие, насколько он вежлив или честен – их привлекала только физическая форма.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В мире поверхностного общения черты характера непривлекательного мужчины мало чем могут ему помочь. Чтобы завоевать женское сердце, ему придётся проявить изобретательность и продемонстрировать избраннице свою способность креативить – тогда у него появится неплохой шанс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Результаты исследования были опубликованы в научном журнале Royal Society Open Science (Watkins, 2017).&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/09a/09a7683b2854534163ccf54c6c07f5e3.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8339-character-turns-ugly-man-handsome-man</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8339-character-turns-ugly-man-handsome-man</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>021977f473d919f279aa60bc8a069d79</Ид>
				<Наименование>Девушкам нравится борода?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/77f/77fd1e5078d40d702f5ac93194c92126.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>devushkam_nravitsya_boroda</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Что делает мужчину более привлекательным и сексуальным для женщин: борода или гладко выбритый подбородок? Как сильному полу стать симпатичнее, сексуальнее и мужественнее для девушек?</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Что делает мужчину более привлекательным и сексуальным для женщин: борода или гладко выбритый подбородок? Как сильному полу стать симпатичнее, сексуальнее и мужественнее для девушек?&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 
&lt;div style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;em&gt;Расти, борода, расти!&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;Нас некому больше пасти&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;По ветру в день&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;По ветру в день&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;По метру в день&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;Расти, борода, расти!&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;Аквариум – «Расти, борода, расти»&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нравится ли девушкам борода? Если хочешь привлечь внимание прекрасного пола, то придется взяться за бритву или отложить ее в сторону? Какие мужчины больше по душе прекрасному полу: бородатые или гладко выбритые?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мода на бороды появилась не очень давно, но упорно не желает уходить. Виной этому повышенное внимание девушек к бородачам. Сейчас можно встретить много бородатых мужчин на улицах и на экране телевизора. Бороды в тренде, а барбершопы стали появляться как грибы после дождя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Делает ли борода мужчину более привлекательным? Было проведено исследование среди женщин. Добровольцам были показаны фотографии мужчин, чьи лица были чисто выбриты, либо были с бородой. Людей попросили оценить мужчин с точки зрения привлекательности.&lt;br&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8203/do-girls-like-beards-02.jpg&quot; alt=&quot;Девушкам нравится борода?&quot; style=&quot;text-align: justify;&quot; title=&quot;Девушкам нравится борода?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Опрос среди девушек показал интересные и вполне очевидные результаты. Мужчины с бородами были признаны более привлекательными, чем мужчины с бритыми лицами. Борода делает мужчину более грубым, мужественным и сексуальным. Такой мужчина выделяется среди своих соплеменников. Он подходит для секса, любви и семьи. Но следует ухаживать за бородой. Неаккуратная борода делает мужчину потрепанным и неопрятным.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почему девушкам нравится борода? Женщины подсознательно оценивают количество тестостерона по ширине лица мужчины. Отношение ширины лица к высоте. Чем шире лицо мужчины, тем он более притягателен для девушек. Это связано с эволюционными алгоритмами, когда широкое лицо признается женщинами за лидером и главным самцом. Борода зрительно увеличивает ширину лица и делает мужчину более суровым и одновременно привлекательным для слабого пола.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8203/do-girls-like-beards-01.jpg&quot; alt=&quot;Девушкам нравится борода?&quot; title=&quot;Девушкам нравится борода?&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Исследователи выяснили, что главным решением бриться или отращивать бороду должен стать подбородок. Если у мужчины квадратный подбородок, в сочетании с выдающимися скулами, то ему не стоит беспокоиться о привлекательности. Бороду желательно отращивать при наличии узкой челюсти, скошенного и маленького подбородка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скошенный подбородок у мужчины часто воспринимают как признак слабоволия. Мужчины могут исправить прибегнуть к пластике. Ментопластика позволяет придать скошенному подбородку более красивую форму и вставить имплантат. Но самый простой способ – это отрастить красивую бороду.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Девушкам нравится борода? Девушкам нравятся мужики с квадратными фигурами и лицами.&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/3f2/3f2bf11d51b751bdf73bc4de6b55ddf6.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8203-do-girls-like-beards</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8203-do-girls-like-beards</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>bb6ac61461b233563206e175d1293cd7</Ид>
				<Наименование>Из бомжа в мажоры</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/2cf/2cf7be6aa2ee480f402a92ef286ec72e.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>iz_bomzha_v_mazhory</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Бомж с седыми всклокоченными волосами и редкой грязной бородой, со следами 25-ти лет уличной жизни превратился в ухоженного горожанина. Как бомж превратился в хипстера в элитной парикмахерской.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Бомж с седыми всклокоченными волосами и редкой грязной бородой, со следами 25-ти лет уличной жизни превратился в ухоженного горожанина. Как бомж превратился в хипстера в элитной парикмахерской.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 
&lt;div style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Уже 25 лет Хосе Антонио (Jose Antonio) ведет жизнь бездомного бродяги и работает парковщиком на автостоянке на площади в центре города Пальма-де-Майорка. Точнее, он не работает, а оказывает услуги автовладельцам, а те платят ему деньги, сообщает Daily Mail.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Грязный бомж прослезился после того, как его превратили в хипстера в элитной испанской парикмахерской. Новый стиль Хосе Антонио предложил сам владелец салона, который был с ним знаком по его работе без лицензии на автостоянке, позволяющей едва заработать денег на еду. Мужчина вошел в салон с седыми всклокоченными волосами и редкой грязной бородой, со следами 25-ти лет уличной жизни, - а когда вышел через час, выглядел, как ухоженный горожанин.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Изменение было настолько поразительно, что его не узнали некоторые местные жители, рядом с которыми Хосе проводит целые дни на своей парковке. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Видео было снято в июле 2015 года, но стало вирусным только после того, как салон, где преобразили Хосе, разместил его у себя на странице Facebook в честь своего трехлетия. &lt;br&gt;&lt;br&gt;На видео бывший электрик Хосе Антонио, который стал бомжом после перенесенной депрессии, сидит перед зеркалом, прежде чем стилисты занялись его внешним видом, и просит оператора: &quot;Оставьте дверцы над зеркалом открытыми - я вижу себя таким в последний раз. Потом закройте их, чтобы, когда они снова откроются, это было как символ, как будто что-то еще откроется в моей жизни&quot;. &lt;br&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;Когда герой ролика увидел результат, эмоции взяли над ним верх, слезы потекли по его щекам, он выдыхает: &quot;Ффф, Боже мой, это невероятно, это я? Никто не узнает меня, если я скажу им, кто я.&quot; Камера прослеживает, как он надевает дизайнерскую одежду и выходит на улицу города, где все знают его по прозвищу &quot;Josete&quot;, в безукоризненно белой рубашке и красных брюках-дудочках. Несколько девушек остановились, чтоб похвалить его внешность, бурно реагируют и другие местные жители. Официант, у которого он заказал пиво, не узнает его. Один местный не удержался и спросил: &quot;Где твой Феррари, приятель?&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Он выглядел совершенно иначе после макияжа, когда его подстригли, а волосы и бороду покрасили в черный цвет. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас Хосе Антонио чисто выбрит и сохранил здоровый вид, хотя у него и отросли снова седые волосы. Он ищет работу. Теперь он не живет на улице и признался в интервью одному из испанских каналов, что когда владелец парикмахерской Сальва Гарсия выложил видео, Хосе Антонио получил финансовую помощь от компании, которая пожелала остаться неизвестной. &quot;Это было не просто изменение моего внешнего вида. Изменилась моя жизнь. Все, чего я сейчас хочу, - это нормальная работа&quot;, - говорит Хосе Антонио.&lt;/div&gt;
&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Из бомжа в мажоры&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/7B9c_k6bilI?rel=0&amp;amp;showinfo=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/b18/b18d3f2881cb995a5b8fd922f2302fbd.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8197-from-the-homeless-to-the-majors</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/stylist/8197-from-the-homeless-to-the-majors</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>0ca673ab4dfe3302c81040aec34f343c</Ид>
				<Наименование>Новый сезон Belarus Fashion Week!</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/79f/79f6f9421832f178c09527e5677b9238.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>novyy_sezon_belarus_fashion_week</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>14-й сезон Belarus Fashion Week пройдет с 11 по 14 мая 2017 года в Минске в Национальном Выставочном Центре. Новый сезон Belarus Fashion Week!</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;14-й сезон Belarus Fashion Week пройдет с 11 по 14 мая 2017 года в Минске в Национальном Выставочном Центре. Новый сезон Belarus Fashion Week!&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
 
&lt;div style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;На протяжении 6 лет это профессиональное мероприятие объединяет не только специалистов сферы моды, но и ее истинных ценителей, светских персон, бизнесменов и представителей интеллигенции. Сотрудники средств массовой информации, фотографы, стилисты и модели ожидают Belarus Fashion Week, чтобы стать участниками уникальных fashion-шоу, которые готовят дизайнеры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ни один масштабный проект не может обойтись без партнерской поддержки. Ежесезонно поддержку Belarus Fashion Week оказывают крупнейшие компании и бренды, что говорит о высоком уровне организации, большой популярности и широком освещении проекта в СМИ. Официальные партнеры: Huawei, Velcom, официальный визажист — компания Mary Kay®.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;#Основное расписание&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;В рамках основного расписания показов pret-a-porte Недели Моды будут презентованы коллекции именитых белорусских дизайнеров и брендов одежды, среди которых: NAVY, ton-in-ton, Candy Lady, T.Efremova, SAMOSCHENKO, Line A, Condra, EMSE, Nelva, Conte fashion show, Honar, Fur Garden и другие. Следите за обновлениями на сайте в разделе «РАСПИСАНИЕ» и не пропустите онлайн - аккредитацию. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;#Международная программа&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Belarus Fashion Week AW18 презентует дизайнерские коллекции Klaudia Markevich, FABRYAN, а также дизайнеров из Италии и Германии. Специальные гости сезона: представители Istituto Europeo di Design (Италия), журнал Vogue (Италия), телеканал ID Fashion, Buro24/7 (Россия), журнал АТЕЛЬЕ (Россия), а также известные блогеры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;#Press&amp;amp;PR&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодаря работе с профильными СМИ, Belarus Fashion Week способствует прогрессивному развитию отечественного дизайна и обеспечивает белорусским брендам положительную репутацию, как на территории страны, так и за её пределами. Информационную поддержку Неделе Моды в Беларуси оказывают такие крупные зарубежные медиа площадки как телеканал Fashion One, ID Fashion, Fashion Channel; интернет платформы buro247.ru, modanews.ru, fashionnetwork.com, profashion.ru, fashiondigest.ru, look-book.ru а также один из главных телеканалов Беларуси ОНТ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;#New Names BFW by Mark Formelle&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Финал конкурса молодых дизайнеров, который уже второй сезон поддерживает одна из ведущих компаний по производству одежды для всей семьи Mark Formelle, снова пройдет на главном подиуме страны. Впервые за историю конкурса New Names BFW будет заявлено две номинации в категориях «Мужская коллекция» и «Женская коллекция». Это означает, что победителями станут сразу несколько конкурсантов. Главным призом для победителей конкурса New Names BFW станет возможность запуска в массовое производство совместной с Mark Formelle коллекции одежды. Модели, разработанные победителем, поступят в продажу в сеть магазинов Mark Formelle по всей Беларуси, а автор коллекции получит гонорар – 1000 белорусских рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;#OFF SCHEDULE BFW by Conte&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;
&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;В этом сезоне продолжает работать платформа для получения поддержки и денежных грантов OFF SCHEDULE BFW by Conte. Программа представляет собой не только коллективные показы молодых дизайнерских брендов, но и ряд fashion-инсталяций. Одному из участников программы OFF SCHEDULE BFW компания Conte выделит грант в размере 2 000 USD на создание коллекции. Также в новом сезоне программа предусматривает образовательные гранты в Istituto Europeo di Design (Италия) и Studio Parisien des Arts et de la Mode (Париж). Стоит отметить, что представители университета Istituto Europeo di Design войдут в судейскую коллегию OFF SCHEDULE BFW by Conte, а также организуют workshop для всех участников fashion-инсталяций. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;#Kids’ Fashion Days BFW&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Детские дни на Недели Моды в Беларуси уже давно переросли в отдельный проект, в котором участвуют лидеры производства и дизайна детской одежды. Из сезона в сезон именно на главном подиуме страны задаются новые тенденции в данной отрасли. Ежесезонно организуется программа мероприятий, которые не только дарят детям радость, но и оказывают материальную поддержку. Кids’ Fashion Days BFW AW 17/18 пройдут 11 и 14 мая. Вся сумма от проданных билетов на мероприятие будет перечислена в фонд «Прикосновение к жизни». Партнер мероприятия &quot;Kids podium&quot;. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;#Fashion Aids Line&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Международная организация UNAIDS и РОО «Белорусская палата моды» подписали соглашение о сотрудничестве и проведении акции «Fashion Aids Line». В акции примут участие ведущие дизайнеры и марки Беларуси, которые создадут наряды с использованием официального международного символа борьбы со СПИДом — красной ленточки, с белорусским орнаментом. Финальное шоу пройдет 14 мая на подиуме Belarus Fashion Week. Один из дизайнеров получит возможность пройти стажировку в одном из известных домой моды. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8193/new-season-of-belarus-fashion-week-01.jpg&quot; alt=&quot;Новый сезон Belarus Fashion Week!&quot; title=&quot;Новый сезон Belarus Fashion Week!&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;* * *&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 февраля в «Центре моды и красоты Crystal Nymph» состоялась имиджевая съемка нового сезона Недели Моды в Беларуси. Основой съемки послужила тема национальной идентичности и ее современная дизайнерская обработка. Мода постоянно обращается к традициям народного искусства, костюмам, тканям. И именно правильная интерпретация национальных традиций своей страны в современном дизайне позволяет выделиться среди европейских коллег. Благодаря брендам FUR GARDEN, Candy Lady, E.Volkova, Ekaterina Novikovskaya организаторам удалось создать рекламную кампанию, которая задала настроение всему сезону, а её проведение ознаменовывало начало активной подготовки к мероприятию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За всеми обновлениями просто и удобно следить в официальных социальных сетях Belarus Fashion Week! @bfwlive&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аккредитацию на показы Belarus Fashion Week может пройти каждый! Стоит лишь отправить заявку &lt;span id=&quot;cloak299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0&quot;&gt;Этот адрес электронной почты защищён от спам-ботов. У вас должен быть включен JavaScript для просмотра.&lt;/span&gt;&lt;script type=&quot;text/javascript&quot;&gt;
				document.getElementById('cloak299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0').innerHTML = '';
				var prefix = '&amp;#109;a' + 'i&amp;#108;' + '&amp;#116;o';
				var path = 'hr' + 'ef' + '=';
				var addy299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0 = 'g&amp;#117;&amp;#101;st' + '&amp;#64;';
				addy299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0 = addy299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0 + 'bfw' + '&amp;#46;' + 'by';
				var addy_text299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0 = 'g&amp;#117;&amp;#101;st' + '&amp;#64;' + 'bfw' + '&amp;#46;' + 'by';document.getElementById('cloak299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0').innerHTML += '&lt;a ' + path + '\'' + prefix + ':' + addy299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0 + '\'&gt;'+addy_text299996cdfd014ea2f3fdc3f22839a6c0+'&lt;\/a&gt;';
		&lt;/script&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пресс-центр &quot;Открытый подиум&quot;&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/cae/caeea9cffa302c2bad61f9d51da1d92d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/fashionlife/8193-new-season-of-belarus-fashion-week</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/fashionlife/8193-new-season-of-belarus-fashion-week</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>6efdb994daa982efadb1c1f75fda3b7d</Ид>
				<Наименование>Ветераны войны и наручные часы</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/364/364b19947dfe02f6bca45248f0eee09c.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>veterany_voyny_i_naruchnye_chasy</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Мужчины предпочли бы носить юбку, чем наручные часы, но после Первой мировой войны все изменилось. Часы на руке стали символом мужества, отваги и сексуального статуса для мужчин во всем мире.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Мужчины предпочли бы носить юбку, чем наручные часы, но после Первой мировой войны все изменилось. Часы на руке стали символом мужества, отваги и сексуального статуса для мужчин во всем мире.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 
&lt;div style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;После Первой мировой войны целое поколение закаленных в боях ветеранов пришли домой с часами на руках, хотя до этого мужчины вообще не надевали данный аксессуар на руку. Мужчины носили часы в карманах, а на руке носили только женщины. До войны, эти часы в первую очередь рассматривались как женский аксессуар моды из-за его тонкого и изящного дизайна.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8067/war-veterans-and-watches-01.jpg&quot; alt=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot; title=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Во время Первой мировой войны военные были вынуждены быть более практичными. Часы было сложно вытягивать из кармана. Пилоты, солдаты, кавалеристы и офицеры надевали часы на одну руку, а компас на другу. Часто наручные часы называли траншейными часами. Военные министерства даже закупали часы для своих офицеров и солдат.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8067/war-veterans-and-watches-02.jpg&quot; alt=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot; style=&quot;text-align: justify;&quot; title=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вернувшись с войны, ветераны сохранили подобную армейскую привычку носить часы. Это было символом мужества, отваги и уважения. Мужчины годились и даже немного хвастались тем, что они доказали свою мужскую цену в боях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8067/war-veterans-and-watches-03.jpg&quot; alt=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot; style=&quot;text-align: justify;&quot; title=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Был даже такой интересный случай. После окончания Первой мировой войны, адвокат вел процес в суде. Судья заметил, что что адвокат имел наручные часы. Судья остановил адвоката на полуслове и спросил его, служил ли он на войне. Когда адвокат ответил, что он не был там, судья приказал ему снять часы, убеждая его, что неуместно для не ветеранов носить наручные часы. Наручные часы - это своеобразный знак храбрости, который нужно было заслужить.&lt;br&gt;&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8067/war-veterans-and-watches-04.jpg&quot; alt=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot; style=&quot;text-align: justify;&quot; title=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мужчины предпочли бы носить юбку, чем наручные часы, но после Первой мировой войны все изменилось. Часы на руке стали символом мужества, отваги и сексуального статуса для мужчин во всем мире. Постепенно на руке стали носить не только бывшие военные, но и остальные мужчины.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8067/war-veterans-and-watches-05.jpg&quot; alt=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot; style=&quot;text-align: justify;&quot; title=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ветераны, пришедшие с Первой мировой войны, навсегда изменили мужскую моду.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8067/war-veterans-and-watches-06.jpg&quot; alt=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot; style=&quot;text-align: justify;&quot; title=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 1930 году продажи наручных часов превысили продажи карманных. Сегодня наручные часы носят все мужчины. Они являются символом статуса мужчин.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://mensby.com/images/stories/articles/2017/8067/war-veterans-and-watches-07.jpg&quot; alt=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot; style=&quot;text-align: justify;&quot; title=&quot;Ветераны войны и наручные часы. Траншейные часы.&quot;&gt;
&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/8d0/8d053a6ec9c0146355c1a24c76273bb0.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/watch/8067-war-veterans-and-watches</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/watch/8067-war-veterans-and-watches</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>2b8992fdd54902a88a34a39305f5d845</Ид>
				<Наименование>Уроки стиля Ermenegildo Zegna от Роберта Де Ниро</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>138</Ид>
				</Группы>
				<Картинка>ms_news_files/iblock/a58/a580070106f29c7876185f833b07393f.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>uroki_stilya_ermenegildo_zegna_ot_roberta_de_niro</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Молодого американского актера МакКаула Ломбарди наставляет его более опытный коллега Роберт Де Ниро. Рекламная компания Ermenegildo Zegna и переломные моменты жизни.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div id=&quot;introtextart&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Молодого американского актера МакКаула Ломбарди наставляет его более опытный коллега Роберт Де Ниро. Рекламная компания Ermenegildo Zegna и переломные моменты жизни.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;



 Наставником молодого актера МакКаулу Ломбарди (McCaul Lombardi) стал сам Роберт Де Ниро (Robert De Niro). В рамках рекламной компании бренда Ermenegildo Zegna герои делятся переломными моментами жизни и обсуждают актерское мастерство. Роберт Де Ниро и МакКаулу Ломбарди снимаются в роскошных стильных мужских костюмах Ermenegildo Zegna.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Уроки стиля Ermenegildo Zegna от Роберта Де Ниро&lt;/strong&gt;
&lt;div class=&quot;eliad&quot; style=&quot;text-align:center;&quot;&gt;



&lt;/div&gt;class=&quot;eliad&quot;&amp;gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cEvMqM9O1Y0?rel=0&amp;amp;showinfo=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/3fe/3fefd01ed0b777029813f95e28ada245.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>https://mensby.com/style/fashion/8050-ermenegildo-zegna-style-lessons-from-robert-de-niro</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>https://mensby.com/style/fashion/8050-ermenegildo-zegna-style-lessons-from-robert-de-niro</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>67201d466b64699d5e6eaabe17c978e4</Ид>
				<Наименование>Алан Камилов: «Когда мы влюблены, мы ведем себя как дети, совершаем глупые поступки, над которыми потом смеемся»</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>140</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>alan_kamilov_kogda_my_vlyubleny_my_vedem_sebya_kak_deti_sovershaem_glupye_postupki_nad_kotorymi_poto</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Чувственный тембр, нежная мелодия, проникающие глубоко в душу тексты — Алан Камилов в своих песнях повествует историю, знакомую всем и каждому. Нам же Алан рассказал о творчестве, о работе с известными музыкантами и о своем новом видео на песню «Пепел» — читай его эксклюзивное интервью на XXl.ua.  О вас пишут как о «поп-рэп …</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Чувственный тембр, нежная мелодия, проникающие глубоко в душу тексты — Алан Камилов в своих песнях повествует историю, знакомую всем и каждому. Нам же Алан рассказал о творчестве, о работе с известными музыкантами и о своем новом видео на песню «Пепел» — читай его эксклюзивное интервью на XXl.ua. &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-05-18-%D0%B2-17.04.16.png&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71627&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-05-18-%D0%B2-17.04.16-620x341.png&quot; alt=&quot;Алан Камилов&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;340&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;О вас пишут как о «поп-рэп исполнителе», но в последних песнях рэпа не слышно. Как можете охарактеризовать стиль музыки, который присущ вам?&lt;/strong&gt; &lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я бы не сказал, что у меня есть какой-то определённый стиль музыки, приходит вдохновение и я пишу, а что из этого выходит, уже может определить лишь слушатель.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;А что же касается стиля рэп – будет ли его больше в будущих работах?&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Обязательно, я люблю речитатив и считаю, что довольно часто он только украшает песни.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-05-18-%D0%B2-17.04.57.png&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71632&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-05-18-%D0%B2-17.04.57-620x343.png&quot; alt=&quot;Алан Камилов&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;342&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Как вам работалось с Юрием Бардашем (группа «Грибы») – что почерпнули из совместных проектов, сотрудничаете ли сейчас?&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Юра – мотиватор, после общения с ним ты понимаешь, что невозможного в музыке нет, наверное поэтому вокруг него успешные проекты. Он как розетка, а ты – аккумулятор. Я бы не сказал, что мы сотрудничаем, он мне помогает, подсказывает, когда я в чём-то не уверен или мне не хватает своих ресурсов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Вы также известны как сонграйтер – на вашем счету написание хитов для Юлианны Карауловой и Pavlova. Сложно ли работать с девушками-исполнителями?&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мне легче писать песни для девушек, чем для мужского пола. Нет такого понятия сложно или легко, со всеми индивидуально.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-04-05-%D0%B2-17.24.47.png&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71625&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-04-05-%D0%B2-17.24.47-620x289.png&quot; alt=&quot;Алан Камилов&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;288&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Чем работа с так называемым заказчиком песни отличается от работы над песней для самого себя?&lt;/strong&gt; &lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Когда ты пишешь для самого себя, ты на 100% знаешь, чего ты хочешь. С заказчиками не всегда получается с первого раза.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Песня «Пепел» — нежная и, вероятно, очень личная история. О чем она для вас?&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Когда мы влюблены, мы ведем себя как дети, совершаем глупые поступки, над которыми потом смеемся или о которых жалеем. Именно это я хотел показать в песне «Пепел».&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-04-08-%D0%B2-1.06.45.png&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71626&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0-2017-04-08-%D0%B2-1.06.45-620x259.png&quot; alt=&quot;Алан Камилов&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;258&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;В видео «Пепел» открывается невероятный вид на Киев – чья это была идея, показать настолько знакомые жителям столицы пейзажи, но с другого ракурса?&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Идея была совместная — Никиты Кузьменко и Елизаветы Клюзко (оператор и режисер видео).&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Как это – чувствовать себя «на вершине» Киева? Пусть и не на самой высокой точке города, но все же – далеко не всем выпадает возможность попасть на крышу дома на Крещатике.&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Когда мне было 14 лет, у нас с друзьями было увлечение. Мы любили вламываться на крыши домов, особенно строек, почти всю жизнь я прожил на 10-м этаже. Так что Крещатик скорее был для меня ностальгией.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ULEoTNJtlOw&quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;400&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Творчеством каких музыкантов вы вдохновляетесь, кого ставите в пример (на украинской и зарубежной сцене)?&lt;/strong&gt; &lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Артистов очень много, каждый день я узнаю новых и стараюсь вдохновляться от чего-то незнакомого. Мой приоритет из известных исполнителей – это Justin Timberlake, Sam Smith, Ed Sheeran.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div class=&quot;block-head&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;stripe-line&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/aaf/aafc0c205df117a63bedba6a759ed46d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://xxl.ua/zhizn/alan-kamilov-kogda-my-vlyubleny-my-vedem-sebya-kak-deti-sovershaem-glupye-postupki-nad-kotorymi-potom-smeemsya.html</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://xxl.ua/zhizn/alan-kamilov-kogda-my-vlyubleny-my-vedem-sebya-kak-deti-sovershaem-glupye-postupki-nad-kotorymi-potom-smeemsya.html</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>aa62ea0aad214962263b30f17cd4dc81</Ид>
				<Наименование>MONATIK презентовал танцевальный блокбастер «УВЛИУВТ»</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>140</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>monatik_prezentoval_tantsevalnyy_blokbaster_uvliuvt</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>11 мая состоялась премьера короткометражного блокбастера от MONATIK – видео на песню «Упали в любовь и ударились в танцы» («УВЛИУВТ»). Эта видеоработа особенная для артиста! Чтобы показать все задуманное, понадобилось три дня, двенадцать локаций, двадцать профессиональных танцоров, один поезд, три мотоцикла, одна лошадь, команда каскадеров, один недостроенный шеснадцатиэтажный дом, два высших …</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;11 мая состоялась премьера короткометражного блокбастера от MONATIK – видео на песню «Упали в любовь и ударились в танцы» («УВЛИУВТ»).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Эта видеоработа особенная для артиста! Чтобы показать все задуманное, понадобилось три дня, двенадцать локаций, двадцать профессиональных танцоров, один поезд, три мотоцикла, одна лошадь, команда каскадеров, один недостроенный шеснадцатиэтажный дом, два высших учебных заведения, перекрытая магистраль и один большой праздничный торт (артист снимал клип в свой день рождения). В итоге режиссер Таня Муиньо создала нереальный музыкальный блокбастер «УВЛИУВТ».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-3.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;size-large wp-image-71482 aligncenter&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-3-620x413.jpg&quot; alt=&quot;MONATIK презентовал танцевальный блокбастер «УВЛИУВТ»&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;412&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Пока вы на опасной скорости преодолеваете всевозможные преграды, преследуя мечту, пусть вас преследуют cамые правильные чувства. Если на этом сложном пути придется падать, пусть это будет только любовь. Если придется ударяться, то только в танцы», &lt;strong&gt;–&lt;/strong&gt; говорит MONATIK.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/xohaZFm-BzA&quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;400&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Над видеоклипом «УВЛИУВТ» работала бессменная команда во главе с режиссером Таней Муиньо, хореографом-постановщиком Денисом Стульниковым и оператором Никитой Кузьменко. Это четвертая совместная работа команды MONATIK–Муиньо.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Напомним, за работу над «Кружит» оба получили по наивысшей награде – «Танцевальный хит года» и «Видеоклип года».&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71485&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-620x413.jpg&quot; alt=&quot;MONATIK презентовал танцевальный блокбастер «УВЛИУВТ»&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;412&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-2.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71481&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-2-620x413.jpg&quot; alt=&quot;MONATIK презентовал танцевальный блокбастер «УВЛИУВТ»&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;412&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-1.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71480&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-1-620x413.jpg&quot; alt=&quot;MONATIK презентовал танцевальный блокбастер «УВЛИУВТ»&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;412&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-4.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71483&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/unnamed-4-620x930.jpg&quot; alt=&quot;MONATIK презентовал танцевальный блокбастер «УВЛИУВТ»&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;927&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div class=&quot;block-head&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;stripe-line&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/aa3/aa3278a3a5d6ee0e8672f2634290f9cc.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://xxl.ua/zhizn/monatik-prezentoval-tancevalnyj-blokbaster-uvliuvt.html</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://xxl.ua/zhizn/monatik-prezentoval-tancevalnyj-blokbaster-uvliuvt.html</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>454ad95dc74598118150ff703a28de0a</Ид>
				<Наименование>ALEKSEEV презентует песню и клип «Чувствую душой»</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>140</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>alekseev_prezentuet_pesnyu_i_klip_chuvstvuyu_dushoy</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Вдохновившись произведением британского писателя и философа Оскара Уайльда «Портрет Дориана Грея», именитый режиссер Алан Бадоев создал клип для ALEKSEEV. Герою видео, как и его литературному прототипу, удается с годами сохранять свой внешний вид, но финал клипа авторства Бадоева отличается от классического произведения. Живописные пейзажи видео снимали в солнечной Калифорнии. Для …</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Вдохновившись произведением британского писателя и философа Оскара Уайльда «Портрет Дориана Грея», именитый режиссер Алан Бадоев создал клип для ALEKSEEV. Герою видео, как и его литературному прототипу, удается с годами сохранять свой внешний вид, но финал клипа авторства Бадоева отличается от классического произведения.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Живописные пейзажи видео снимали в солнечной Калифорнии. Для съемок основной части картины были выбраны локации в загородной части Лос-Анджелеса.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Сначала мы оказались в большом деревянном доме на холме, откуда открывался неземной вид. Оказалось, что хозяин этого дома построил его своими руками. Спустя 9 часов мы переехали к следующему месту съёмки. Океан… Впервые в жизни оказался у его берегов. Замерев, наслаждался его величественным спокойствием…», – рассказал ALEKSEEV.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Съемка видео в Америке запомнилась артисту не только первой встречей с океаном. Также ему удалось увидеться со своим кумиром в музыке – фронтменом легендарной группы RHCP Энтони Кидисом: «Нам оставался последний дубль в тот момент, когда я заметил гениального мелодиста Энтони Кидиса на пробежке со своей собакой. Прямо возле нашей съемки. Я и мечтать не мог, что когда-нибудь увижу этого человека так близко».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Никита добавил, что так и не решился подойти к Кидису и теперь мечтает вернуться на побережье, чтобы исправить свою ошибку.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/r6c3C-2NDgk&quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;400&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;br&gt;
Песня «Чувствую душой» авторства Руслана Квинты и Виталия Куровского входит в дебютный альбом ALEKSEEV под названием «Пьяное солнце». Уже 18 мая в Киеве состоится &lt;a href=&quot;https://kiev.karabas.com/alekseev?utm_source=google&amp;amp;utm_medium=cpc&amp;amp;utm_campaign=Karabas_New_Event_Alekseev_18.05.2017_Search&amp;amp;utm_content=alekseev&amp;amp;utm_term=%20alekseev_%20%D0%BA%D0%B8%D0%B5%D0%B2&amp;amp;gclid=Cj0KEQjwxPbHBRCdxJLF3qen3dYBEiQAMRyxS7oEQBL3xUQiB6ApRgBrsUVPpemQAWLj5jVkl-nlOLMaAiP48P8HAQ&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;финальный концерт тура&lt;/a&gt; в поддержку пластинки. Концерт состоится в день рождения ALEKSEEV.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div class=&quot;block-head&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;stripe-line&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/233/233bff59611dc7e385bbd0fb6cc39aba.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://xxl.ua/zhizn/alekseev-prezentuet-pesnyu-i-klip-chuvstvuyu-dushoj.html</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://xxl.ua/zhizn/alekseev-prezentuet-pesnyu-i-klip-chuvstvuyu-dushoj.html</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>fd500091caec1848afb56baec9fd4ed7</Ид>
				<Наименование>Чудо в перьях</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>140</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>chudo_v_peryakh</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>«Jamiroquai – это я», – однажды объявил Джей Кей, основатель и фронтмен знаменитой фанк-банды. Несмотря на заносчивость фразы в стиле Людовика XIV, в ней нет преувеличения. Участники коллектива, которые были с ней не согласны, неминуемо покидали состав. В результате чудак в перьях оказался единственным музыкантом группы, выступающим в ней от …</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;«Jamiroquai – это я», – однажды объявил Джей Кей, основатель и фронтмен знаменитой фанк-банды. Несмотря на заносчивость фразы в стиле Людовика XIV, в ней нет преувеличения. Участники коллектива, которые были с ней не согласны, неминуемо покидали состав. В результате чудак в перьях оказался единственным музыкантом группы, выступающим в ней от момента основания по сей день.&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хотя король фанка и эйсид-джаза воспитывался известной некогда джазовой певицей Карен Кей, поначалу далеко не музыка была главной страстью юного Джейсона Луиса Читэма – именно так звали музыканта, пока он не водрузил на голову пресловутые перья. Дело в том, что Читэм – фамилия приемной семьи, в которой росла его мать. Так вот, когда Джею исполнилось 16 лет, родительница пинком вышвырнула его из дома. Действовала она по принципу: «Чтобы научить плавать, нужно бросить в воду». Действуя таким образом, она хотела, чтобы ее сын поскорее стал на ноги и возмужал. Однако, покинув материнский дом, Джейсон пустился во все тяжкие – торговал марихуаной, дрался, водился с уличными бандитами. В результате он прочно подсел на тяжелые наркотики и, по его собственному признанию, оказался на краю гибели. Этот край он чуть не переступил, когда в одной из уличных драк его серьезно подрезали.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Спасение пришло, опять-таки, от матери. Под Рождество 2003 года она наведалась к своему сыну, который к тому моменту под воздействием кокаина не спал четвертые сутки, и сказала: «Если ты продолжишь, то потеряешь все, кроме самой жизни. Но потом ты потеряешь и жизнь».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;К счастью, наставление подействовало – Джею удалось поменять образ жизни, и место наркотиков заняла музыка.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img class=&quot;aligncenter size-full wp-image-71311&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/Jamiroquai-Automaton-2017-2480x2480.jpg&quot; alt=&quot;Jamiroquai-Automaton-2017-2480x2480&quot; width=&quot;474&quot; height=&quot;474&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Сейшен ирокезов&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Первая попытка Джея серьезно заняться музыкой – прослушивание у группы The Brand New Heavies. Оно оказалось неудачным, что, с другой стороны, сократило путь музыканта к успеху. Вместо того чтобы тратить время на участие в весьма среднем проекте, он решает основать собственную группу – и она становится успешной с головокружительной скоростью.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Первой демозаписью, попавшей в радиоротацию, стала композиция When You Gonna Learn? Она привлекла внимание лейбла Acid Jazz, предложившего группе выпустить сингл. Этот релиз, в свою очередь, заинтересовал компанию Sony, которая выразила желание подписать контракт на выпуск сразу восьми альбомов. Такое предложение от крупнейшей звукозаписывающей компании говорит само за себя – на горизонте появилась весьма многообещающая группа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Название для коллектива придумал, разумеется, Джей Кей. Оно состоит из двух частей: Jam (джем-сейшен) и iroquai (индейцы-ирокезы). Как видим, сейшен ирокезов удался на славу. Имидж группы соответствует концепции. Фронтмен выходит на сцену в диковинных шляпах с явным преобладанием роучей – типично индейских шляп из перьев. На одной из обложек группы фигурирует минималистическое изображение человека с рогатым шлемом, так называемый Buffalo man («человек-бизон»). Этот символ также отсылает к индейской культуре. С одной стороны, в нем нашли отражение тотемные верования ирокезов. С другой, индейцы действительно носили такие шлемы, дабы перенять силу убитой ими рогатой твари. Вообще, Джей постоянно подчеркивал свое уважение к коренным жителям Северной Америки и всякий раз в своем творчестве сетовал на сомнительные достижения цивилизации, которые уводят человечество от подлинной первозданной красоты, ведут к духовной деградации и порождают экологические проблемы. Что, впрочем, не помешало ему впоследствии, обретя славу и деньги, во множестве скупать гоночные авто.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Авария на планете&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Первый полноценный лонгплей группы Emergency On Planet Earth вышел 14 июня 1993 года и сразу же принес впечатляющий успех. В Великобритании он возглавил чарты, но и в других странах вызвал немалый ажиотаж. Так что уже после релиза первого альбома группа смогла отправиться в довольно успешное мировое турне. Впрочем, несмотря на восторг меломанов, многие музыкальные критики сдержанно отнеслись к дебюту, обвиняя Jamiroquai в откровенном копировании джаз-фанка 1970-х, а самого Джея Кея – в подражании Стиви Вандеру. Впрочем, критики не всегда дальновидны. Сейчас эти упреки звучат смехотворно. Jamiroquai ни с чем не спутать, а обращение к музыкальному наследию получилось столь самобытным, что речь может идти не столько о заимствовании, сколько о переосмыслении. Так или иначе, Emergency On Planet Earth стал платиновым и по сей день занимает почетное место на полке любителей хорошего фанка.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Второй альбом Jamiroquai появился уже на следующий год после первого, что говорит не столько о спешке, сколько о бьющей через край творческой энергии Джея. Как он сам сказал в одном из интервью, «мне всегда было сложно уснуть, мелодии крутятся в голове одна за другой». Несмотря на оперативность, The Return Of The Space Cowboy оказался не менее успешным, чем первый альбом. А примечательным он стал, в частности, довольно откровенными намеками на употребление марихуаны в сингле Space Cowboy. Это была первая и далеко не последняя попытка Кея эстетизировать легкие наркотики. Разумеется, законодательные органы ряда стран, включая США, были возмущены подобными намеками. В результате песню и видеоклип в Америке запретили. И дабы не лишать жителей этой страны удовольствия насладиться песней, Джею пришлось специально для американского сингла переписать вокал, заменив опасные обороты на более лояльные.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но пик популярности группы пришелся на 1996 год, когда вышел самый успешный альбом Travelling Without Moving. С тиражом более 11 миллионов копий он был внесен в Книгу рекордов Гиннесса как «самый коммерчески успешный альбом в стиле фанк». Особых похвал удостоился сингл Virtual Insanity. Видеоклип на эту композицию получил четыре награды MTV, включая «Лучший клип года». Впрочем, песни Cosmic Girl и Alright тоже стали мировыми хитами.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img class=&quot;aligncenter size-full wp-image-71312&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/05/1580817b28f96967cf5f6d660ab6fd04.jpg&quot; alt=&quot;1580817b28f96967cf5f6d660ab6fd04&quot; width=&quot;474&quot; height=&quot;472&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Автоматизация успеха&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;На данный момент у Jamiroquai восемь студийных альбомов, в которых Джей периодически экспериментировал со стилями, используя более тяжелое звучание, элементы техно, рока, джаза, пробуя себя в жанре баллады и т. д. Последний лонгплей –Automation – вышел в этом году после семилетнего перерыва. Анонсируя его выход, музыкант заявил, что человечество как-то уж очень увлеклось вопросами создания искусственного интеллекта и позабыло о естественных радостях. Так что цель альбома – напомнить о простых удовольствиях, вернуть народ на землю. Релиз и в самом деле получился очень жизнерадостным и, пожалуй, самым попсовым в истории коллектива. Примечательно, что в клипе на песню Automation Джей сменил традиционные перья на технологичную 3D-шляпу, оснащенную светодиодами и меняющую форму. Вдохновением для этого головного убора – помимо привычной индейской тематики – стала чешуя панголинов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Надо сказать, что, несмотря на неизменный успех группы и свой фонтанирующий темперамент, Джей Кей – человек достаточно отстраненный, если не сказать замкнутый. Запредельный эмоциональный всплеск на сцене он компенсирует отшельничеством. «Мой тип жизни можно назвать норным, – говорит он. – Мне всегда было важно иметь возможность спрятаться от людей. Если бы я был зверем, я был бы сурком». Впрочем, прячется он не только под землей, но и в небе. Во время одной из затяжных творческих пауз – когда поползли слухи о том, что Джей навсегда покинул сцену, – музыкант получил права пилота вертолета. Более приземленный способ убежать от рутины, конечно же, скоростной заезд на одном из своих многочисленных гоночных автомобилей. Правда, тут возможны проблемы – за превышение скорости музыканта не раз лишали водительских прав. Но против страсти не пойдешь. По признанию Джея, получить приз от «Топ Гир» для него гораздо почетнее, чем получить «Грэмми».&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div class=&quot;block-head&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;stripe-line&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/948/9489581e6b47d29a22abd356f6b56cd7.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://xxl.ua/zhizn/kultura/chudo-v-peryax.html</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://xxl.ua/zhizn/kultura/chudo-v-peryax.html</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>76d8ce941c1f00acb5d90f0109c2fba4</Ид>
				<Наименование>Gorillaz выпустили новый альбом «Humanz»</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>140</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>gorillaz_vypustili_novyy_albom_humanz</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Где-то семь лет фанатам группы пришлось ждать нового альбома. Но Gorillaz решили теперь удивлять на полную – не просто выпустили новую пластинку «Humanz», но и во многом изменили своим принципам. Для создания альбома команда пригласила друзей – практически каждая песня альбома записана при участии известных музыкантов из разных сфер. Одна …</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Где-то семь лет фанатам группы пришлось ждать нового альбома. Но Gorillaz решили теперь удивлять на полную – не просто выпустили новую пластинку «Humanz», но и во многом изменили своим принципам.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Для создания альбома команда пригласила друзей – практически каждая песня альбома записана при участии известных музыкантов из разных сфер. Одна из песен даже записана при участии Ноэля Галлахера, с которым, как известно, у Дэймона Албарна долгое время были разногласия.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HSivlaSVk1k&quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;400&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Критики называют альбом «вечеринкой», а участница Gorillaz Нуддл отмечает, что «эта вечеринка безумная». Какой бы она ни была, за семь лет мы так успели соскучиться по группе, что согласились бы даже на самую нудную пати. Хотя как она может быть нудной, если для этой вечеринки построили отдельный дом? Humanz House Party – пусть и существует только в виртуальной реальности – для того и предназначен. Чтобы вечеринка никогда не заканчивалась!&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/04/w6841.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71269&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/04/w6841-620x349.jpg&quot; alt=&quot;Gorillaz выпустили новый альбом «Humanz»&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;348&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А еще Gorillaz планируют создать свой фестиваль – Demon Days (так он будет называться) впервые пройдет в британском парке 10 июня. Лайнап пока что не утвержден, но, кажется, ты уже догадываешься, кто будет хэдлайнером.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Послушать и скачать новый альбом Gorillaz можно &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/ru/album/humanz/id1215772681&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;на iTunes&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/04/humanz_1200x.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignnone size-large wp-image-71275&quot; src=&quot;http://xxl.ua/images/uploads/2017/04/humanz_1200x-620x620.jpg&quot; alt=&quot;Gorillaz выпустили новый альбом «Humanz»&quot; width=&quot;618&quot; height=&quot;618&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div class=&quot;block-head&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;stripe-line&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/1fc/1fcedd98d82aa6a79ec1608ea7049c4d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://xxl.ua/zhizn/gorillaz-vypustili-novyj-albom-humanz.html</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://xxl.ua/zhizn/gorillaz-vypustili-novyj-albom-humanz.html</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>63b58dd657a478ae3e778ff3cef10f6c</Ид>
				<Наименование>Кендрик Ламар и его новый альбом DAMN: как совмещаются рэп и религия</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>140</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kendrik_lamar_i_ego_novyy_albom_damn_kak_sovmeshchayutsya_rep_i_religiya</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Как оказалось, даже эти два несоединимых на первый взгляд пункта можно связать – рэп и религия удачно совмещены в новом альбоме Кендрика Ламара DAMN. 14 треков наполнены аллегориями и отсылками к Святому писанию, сам альбом вышел в Страстную пятницу, а Кендрик Ламар предстает перед нами с обложки в образе священника. …</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Как оказалось, даже эти два несоединимых на первый взгляд пункта можно связать – рэп и религия удачно совмещены в новом альбоме Кендрика Ламара DAMN.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;14 треков наполнены аллегориями и отсылками к Святому писанию, сам альбом вышел в Страстную пятницу, а Кендрик Ламар предстает перед нами с обложки в образе священника. И его проповедь о хип-хопе достаточно успешна.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/tvTRZJ-4EyI&quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;400&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Название альбома тоже может о многом сказать. DAMN переводится с английского как проклятие, проклятый (damnation, damned), а также может быть просто восклицанием – междометием. Тем не менее отсылка к проклятию тут появляется неспроста – это возвращение блудного сына к церкви, признание своих грехов и покаяние в них. Лишний раз Ламар подчеркивает этот аспект в песне XXX – сначала говорит о том, что убьет любого, кто причинит вред его семье, а потом объясняет школьникам последствия насилия.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В новом альбоме Кендрик Ламар так много и часто говорит о спасении и о важности признать свои грехи, что волей-неволей веришь ему. И, если этот альбом понравился его маме, то и тебе понравится точно.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote class=&quot;twitter-tweet&quot; data-lang=&quot;ru&quot;&gt;
&lt;p dir=&quot;ltr&quot; lang=&quot;und&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://t.co/yRJKuUM8TH&quot;&gt;pic.twitter.com/yRJKuUM8TH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Kendrick Lamar (@kendricklamar) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/kendricklamar/status/855865787432681472&quot;&gt;22 апреля 2017 г.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Альбом DAMN Кендрика Ламара доступен &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/ru/album/damn/id1223618217&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;на iTunes&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;script src=&quot;//platform.twitter.com/widgets.js&quot; async=&quot;&quot; charset=&quot;utf-8&quot;&gt;&lt;/script&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div class=&quot;block-head&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;stripe-line&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/343/343aeeb9f703c2a854c05c29f0e1e193.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://xxl.ua/zhizn/kendrik-lamar-i-ego-novyj-albom-damn-kak-sovmeshhayutsya-rep-i-religiya.html</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://xxl.ua/zhizn/kendrik-lamar-i-ego-novyj-albom-damn-kak-sovmeshhayutsya-rep-i-religiya.html</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>67929ea40c7d0cffeaa3274886807eaa</Ид>
				<Наименование>Дэниэл Крэйг и Ченнинг Татум в фильме «Удача Логанов»</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>deniel_kreyg_i_chenning_tatum_v_filme_udacha_loganov</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Новая работа Стивена Содерберга</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;На съемочной площадке криминальной комедии «Удача Логанов» режиссер Стивен Содерберг собрал по-настоящему звездный состав: главные роли в картине исполняют Дэниэл Крэйг, Ченнинг Татум, Адам Драйвер и Кэти Холмс.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сюжет повествует о двух братьях-неудачниках, которые готовятся совершить масштабное ограбление прямо во время гонки NASCAR Coca-Cola 600. &lt;br&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/6zRoJbw5V5g&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мировая премьера фильма запланирована на 18 августа.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/158/15891c9e7c5e652439dc0c051ef6a0ce.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/deniel-kreyg-i-chenning-tatum-v-filme-udacha-loganov/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/deniel-kreyg-i-chenning-tatum-v-filme-udacha-loganov/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>da2f375da659a712ba4ea6834c98ee20</Ид>
				<Наименование>Топ-5 исторических фестивалей Фландрии, которые стоит посетить в этом году</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>top_5_istoricheskikh_festivaley_flandrii_kotorye_stoit_posetit_v_etom_godu</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Рыцарские турниры, религиозные шествия и костюмированные фестивали - фольклорные традиции Бельгии очень разнообразны и все еще живут в городах Фландрии. Предлагаем вашему вниманию 5 исторических фестивалей Фландрии, которые стоит посетить в этом году.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Хансвейкская процессия (Мехелен, 21 мая)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Хансвейкская процессия – одно из старейших костюмированных шествий в Бельгии, которое проходит ежегодно еще с 1272 года в воскресенье, накануне праздника Вознесения Господня. Хансвейк – один из районов Мехелена, где расположена церковь Хансвейкской Богоматери. В процессии принимает участие более 2 тыс. человек, 20 передвижных платформ, 100 всадников, а также певцы, музыканты и танцевальные коллективы. Во время процессии зрители перенесутся в славное прошлое Мехелена и увидят герцогов Бургундии, например, Филиппа III Доброго и Карла Смелого, а также исторические фигуры периода правления Габсбургов. Процессия состоит из нескольких частей, которые представляют различные эмоции в зависимости от этапов жизни человечества, например: надежда стать родителями, огромная радость при рождении ребенка, печаль при страданиях и смерти.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/gettyimages-177642510.jpg&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Шествие «Святой Крови» (Брюгге, 25 мая)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Шествие «Святой Крови» проходит ежегодно с 1304 года в день Вознесения Господня. Это красочное костюмированное шествие посвящено капле крови Христовой – главной реликвии церкви Святой Крови на площади Бург. Парад посвящен историческим событиям и библейским сценам, он длится около 2 часов и собирает от шестидесяти до ста тысяч зрителей. В спектакле участвуют более 3 тыс. человек, в том числе и местные жители Брюгге, а также хоры, танцевальные коллективы, платформы с актерами, которые исполняют небольшие пьесы, животные (от гусей до верблюдов). Процессия задумана в стиле Золотого (XV) века Брюгге, когда город являлся одним из самых важных портов к северу от Альп, а также оживленным центром торговли и резиденцией бургундских герцогов. Хотя за несколько веков процессия и претерпела некоторые изменения, память о страданиях Христа, по-прежнему, заставляет её участников проникаться глубоким духовным смыслом происходящего. Шествие Святой Крови внесено в список Репрезентативного перечня нематериального культурного наследия человечества ЮНЕСКО.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/gettyimages-99174521.jpg&quot; style=&quot;width: 1024px; height: 683px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Историческое шествие «Оммеганг» (Брюссель, 5 и 7 июля)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;«Оммеганг» в Брюсселе – это грандиозный фольклорный праздник, история которого уходит корнями далеко в  XVI век. В рамках праздника каждый июль «Оммеганг» воспроизводит процессию, которая проходила в 1549 году на площади Гран-Плас в честь Карла V и его сына Филиппа II. Именно в Брюсселе Карл V прожил большую часть своей жизни. Здесь произошли и ключевые события его жизни, прочно вошедшие в историю Европы, такие как принятие звания герцога Бургундского в 1515 году и отречение в 1555 году. Зрители увидят все величие королевского двора: более 1400 актеров в исторических костюмах, десяток повозок с лошадьми, конные экипажи, жонглеры... На площади Гран Саблон возведут настоящий средневековый город, в котором состоятся рыцарские турниры. В конце шествия зрителей будет ждать волшебное шоу на одной из самых красивых площадей в мире Гран-Плас, которая внесена в список Всемирного наследия ЮНЕСКО.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/3_(115).jpg&quot; style=&quot;width: 1199px; height: 800px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«Шествие Золотого Дерева» (Брюгге, 19 - 20 августа)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;С 1958 года на улицах Брюгге каждые пять лет проходит фестиваль под названием «Шествие Золотого Дерева», посвященный основанию, истории и самобытности города.  Гиганты, платформы, животные и около 1700 колоритных персонажей – захватывающее зрелище! Первая часть шествия посвящена истории Фландрии. Вторая - воссоздает легендарный фестиваль «Золотого Дерева», который проходил в Брюгге в 1468 году в честь свадьбы Карла Смелого и Маргариты Йоркской.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/214028_praalstoet-0.jpg&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/214028_praalstoet-1.jpg&quot; style=&quot;width: 1140px; height: 760px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Парад хмеля (Поперинге, 15 – 17 сентября)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Поперинге является центром хмелеводства в Бельгии и известен своим Фестивалем пива и хмеля. В регионе вокруг Поперинге хмель культивируется со времен Средневековья. Каждый год в сентябре тысячи рабочих приезжали в Поперинге для сбора хмеля, после которого устраивался большой праздник. В 1955 году был введен механический сбор урожая. В честь хорошего урожая город впервые организовал парад в 1956 году. До 1960 года парад хмеля проводился ежегодно, а после - каждые три года. Парад хмеля в 2017 году станет главным событием Фестиваля пива и хмеля. На фестивале расскажут об истории развития индустрии хмеля, различных видах деятельности в зависимости от каждого сезона, покажут урожай и процесс обработки хмеля. Рекомендуем посетить Музей хмеля в Поперинге и историческое здание, где взвешивали и хранили хмель с 1866 до конца 1960-х гг. В музее можно взять аудио-гид.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/gettyimages-489092894.jpg&quot; style=&quot;width: 1024px; height: 683px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/bea/beaecd3c3666192b02e626c9ae6425ba.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/top-5-istoricheskih-festivaley-flandrii-kotorie-stoit-posetit-v-etom-godu/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/top-5-istoricheskih-festivaley-flandrii-kotorie-stoit-posetit-v-etom-godu/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>da781ff9a481b01f0798fb6710cb8577</Ид>
				<Наименование>Коралловые пляжи и загорелые девушки в новой съемке Calzedonia</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>korallovye_plyazhi_i_zagorelye_devushki_v_novoy_semke_calzedonia</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В объективе фотографа Бена Уоттса</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Для съемки новой рекламной кампании команда итальянского бренда Calzedonia отправилась на коралловые пляжи островов Теркс и Кайкос: в объективе фотографа Бена Уоттса девушки позируют в полупрозрачных платьях и купальниках, едят фрукты  и пьют коктейли.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_03_011417_160%201.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 800px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_03_011617_406.jpg&quot; style=&quot;width: 1138px; height: 1500px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_07_011617_080.jpg&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В новом сезоне дизайнеры бреда предлагают девушкам персонализировать свой наряд – нанести на купальник свое имя, прозвище или девиз. (Мы считаем, что идея отличная - теперь знакомиться на пляже будет проще!) &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_01_011517_561.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 712px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_05_011517_1252%201.jpg&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_10_011417_637%201.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 752px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_05_011517_2156.jpg&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_05_011517_2406.jpg&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_15_011617_895.jpg&quot; style=&quot;width: 1101px; height: 1500px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_06_011417_375.jpg&quot; style=&quot;width: 1174px; height: 1500px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/shot_07_011517_341.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 769px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/829/829d857525ca756f6f84fa906f5e3995.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/korallovie-plyazhi-i-zagorelie-devushki-v-novoy-semke-calzedonia/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/korallovie-plyazhi-i-zagorelie-devushki-v-novoy-semke-calzedonia/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>d05e74e77b79ce4af9c370955aa82176</Ид>
				<Наименование>Лучшие фильмы Ридли Скотта: топ 10</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>luchshie_filmy_ridli_skotta_top_10</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Десять карьерных вех одного из лучших режиссеров последних 40 лет, от «Дуэлянтов» до «Марсианина»</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;прокат вышел «Чужой: Завет» — новая часть одной из самых живучих франшиз в голливудской истории. Как и самого первого «Чужого», снял ее англичанин Ридли Скотт — режиссер, с мастерством которого может сравниться разве что его же непредсказуемость. Не рискнув расположить их по ранжиру, кинокритик ELLE отважился выбрать десять лучших фильмов сэра Ридли.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ДУЭЛЯНТЫ»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(The Duellists), 1977&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/1_(10).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 626px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Первый полнометражный фильм Скотта с ходу продемонстрировал его амбиции и сформулировал некоторые из любимых тем: очевидно вдохновленная «Барри Линдоном» Стэнли Кубрика, история титульных офицеров наполеоновской армии (Кит Кэрредин и Харви Кайтел) полна эффектных дуэлей и экзистенциальных дум — и принесла Ридли приз Каннского кинофестиваля за лучший дебют.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ЧУЖОЙ»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(Alien), 1979&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/2_(11).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 625px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Один из главных научно-фантастических фильмов всех времен, первый «Чужой» — идеальный хоррор: его беспроигрышную формулу (вызывающе размеренный ритм, перебиваемый шокирующими вспышками насилия) передрали с тех пор все, кто мог. Плюс революционный визуальный дизайн, плюс Сигурни Уивер в роли героини боевика на века = безотлагательная классика.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«БЕГУЩИЙ ПО ЛЕЗВИЮ»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(Blade Runner), 1982&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/3_(8).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 625px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В статусе легенды sci-fi Скотт окончательно утвердился с выходом «Бегущего по лезвию» — щедрого на большие идеи и сильные образы фильма, давно превратившегося из культового в канонический (и напросившегося на скорый сиквел в исполнении Дени Вильнева, где сэр Ридли служит продюсером). Blu-ray «Бегущего по лезвию» — один из тех, на которых тестируют домашние кинотеатры.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ТЕЛЬМА И ЛУИЗА»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(Thelma &amp;amp; Louise), 1991&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/4_(8).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 627px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В свою очередь, репутацию режиссера-феминиста за Скоттом закрепило это незабываемое по целому ряду причин роуд-муви о женщинах (Сьюзен Сарандон и Джина Дэвис) в бегах. Остроумный, поэтичный и все еще, увы, злободневный фильм принес Ридли его первую оскаровскую номинацию (заработав золотого истукана за лучший сценарий) и зажег звезду Брэда Питта.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ГЛАДИАТОР»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(Gladiator), 2000&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/5_(7).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 625px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Самым успешным — до недавнего момента — фильмом Скотта принято считать этот пышный исторический эпос, возродивший голливудскую моду на жанр пеплума и ставший первой из пяти коллабораций сэра Ридли и австралийца Расселла Кроу. Последнему, сыгравшему обращенного в рабство римского генерала, достался один из пяти заработанных «Гладиатором» «Оскаров».&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ГАННИБАЛ»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(Hannibal), 2001&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/6_(8).jpeg&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Преступно недооцененным остается вклад Скотта во франшизу о Ганнибале Лектере, кровожадном гурмане, чей выход в «Молчании ягнят» произвел в свое время фурор. Подхватив эстафету у Джонатана Демме, сэр Ридли остался без Джоди Фостер (ее заменила Джулианна Мур), но сохранил Энтони Хопкинса и исполнил на материале триллера совершеннейшую — жестокую и красивую — оперу.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ЧЕРНЫЙ ЯСТРЕБ»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(Black Hawk Down), 2001&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/7_(6).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 624px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Членам Киноакадемии было слегка не до «Ганнибала», потому что всего через несколько месяцев фильмография Скотта пополнилась принесшим ему третью номинацию на режиссерский «Оскар» «Черным ястребом» — военным эпосом, одновременно копировавшим «Спасти рядового Райана» и готовившим почву для целой серии предельно реалистичных драм из горячих точек.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ГАНГСТЕР»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(American Gangster), 2007&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/8_(4).jpeg&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Из еще четырех обнародованных друг за другом, с 2006 по 2010 год, опытов сотрудничества с Кроу больше всего сэр Ридли впечатлил этой — криминальной драмой о многоходовом поединке гангстера (Дензел Вашингтон) и копа (Кроу), запомнившейся невероятным набором кадров (Чувител Эджиофор! Джош Бролин! Идрис Эльба! едва не выигравшая «Оскар» Руби Ди!)&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«ПРОМЕТЕЙ»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(Prometheus), 2012&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/9_(3).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 628px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Устав наблюдать за тем, что творят с его детищем (смутившим таких маститых кинематографистов, как Дэвид Финчер и Жан-Пьер Жене, и наплодившим мышей вроде «Чужого против хищника»), Скотт смилостивился над собственной вселенной и исполнил мудреный (соавтор сценария — шоураннер «Лоста» и «Оставленных» Деймон Линделоф), но в целом достойный приквел «Чужого».&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;«МАРСИАНИН»&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;(The Martian), 2015&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/10_(2).jpeg&quot; style=&quot;width: 940px; height: 626px;&quot;&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ну а следующее, совсем недавнее обращение к сделавшему ему имя жанру научной фантастики оказалось триумфальным для Скотта (630 миллионов в мировом прокате) — и подарком для всех нас. Прежде чем приступить к сиквелу «Прометея», сэр Ридли преуспел с духоподъемной комедией («Золотой глобус» в соответствующей категории) о ботанике (Мэтт Деймон) на Марсе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По материалу ELLE.RU&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/181/18163ef2f1c6e72850eb2b7039b95b59.jpeg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/luchshie-filmi-ridli-skotta-top-10/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/luchshie-filmi-ridli-skotta-top-10/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>f2dd59025945c259ba89d11b6ac55a0c</Ид>
				<Наименование>Холли Берри продолжает выкладывать откровенные фото в Instagram</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kholli_berri_prodolzhaet_vykladyvat_otkrovennye_foto_v_instagram</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Выглядит она просто потрясающе!</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Обладательница премии «Оскар» за лучшую женскую роль в фильме «Бал монстров» Холли Берри опубликовала в своем Instagram новое откровенное фото: актриса позирует обнаженной, прикрываясь лишь полосками жалюзи. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/18444213_1895051077373430_654808974486405120_n.jpg&quot; style=&quot;width: 1080px; height: 1350px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«I’ll tell you what freedom is to me. No fear», - подписала снимок 50-летняя Берри.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это не первый раз, когда актриса делится с поклонниками (которых, к слову, 1,5 миллиона!) пикантными фото: в ее ленте регулярно появляются снимки с пляжа, на которых «девушка Бонда» демонстрирует идеальную фигуру. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/17075988_1715812205375494_4459653088206127104_n.jpg&quot; style=&quot;width: 750px; height: 937px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/13556980_1029589047095771_621347930_n.jpg&quot; style=&quot;width: 750px; height: 750px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/35c/35cdf284d12523aab9497f757510f996.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/holli-berri-prodolzhaet-vikladivat-otkrovennie-foto-v-instagram/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/holli-berri-prodolzhaet-vikladivat-otkrovennie-foto-v-instagram/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>d49f5960ecc48180600ae71fca024079</Ид>
				<Наименование>7 фильмов с Кристен Стюарт, которые стоит пересмотреть</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>7_filmov_s_kristen_styuart_kotorye_stoit_peresmotret</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Свою новую колонку для ELLE MAN продюсер и киноман Алексей Гладушевский посвящает актрисе Кристен Стюарт </Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Она любит мужчин, но еще больше женщин, многие знают ее по саге «Сумерки», но сама она делает ставку на авторское кино – сегодня хочу рассказать о яркой и во многом противоречивой Кристен Стюарт. &lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«Светская жизнь» &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Мы привыкли видеть Кристен в джинсах и толстовках, но для Вуди Аллена она примерила элегантные платья и ювелирные украшения Chanel. Еще в этом фильме она много улыбается. А это редкость. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Ojg8GvYXjb0&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«Персональный покупатель» &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Странная и немного жуткая история, рассказанная французским режиссером Оливье Ассайасом, разделила прошлогодний Каннский кинофестиваль надвое: зрители вышли разочарованными, а критики оценили картину весьма неплохо. В случае с этим фильмом уверенным можно быть в одном: Кристен с ролью справилась хорошо.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/sS1UuwXX5AY&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«Зильс-Мария» &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;На пике славы Марию Эндерс приглашают в Цюрих на церемонию вручения престижной награды от имени автора и режиссера, которому она обязана своим ранним признанием, Вильгельма Мельхиора, живущего ныне отшельником в швейцарской деревне Зильс-Мария. Но неожиданная смерть последнего за несколько часов до церемонии погружает Марию Эндерс в круговорот времени. Прошлое, которое никогда не спит, возвращается.&lt;br&gt;
Это, пожалуй, лучшая роль Стюарт. Ее партнерами по съемочной площадке были Жульет Бинош, Хлоя Грейс Морец и Ларс Айдингер.&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«Некоторые женщины»&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;В одной из историй Келли Райхардт Стюарт играет преподавательницу школы для взрослых в маленьком городке Монтана, в которую влюбляется местная смотрительница за лошадьми. Как ни странно, выглядит все это очень трогательно. &lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«Безопасность вещей»&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Четыре семьи, живущие по соседству, уже давно забыли, что такое счастье. Они пытаются наладить нормальные человеческие отношения друг с другом. Пары начинают понимать, что для этого им придется избавиться от многих любимых и таких привычных вещей. Здесь Стюарт совсем еще ребенок, однако драматизм роли выдерживает не хуже своих звездных коллег.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/bezopasnost-veschej.jpg&quot; style=&quot;width: 720px; height: 304px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«В дороге»&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Фильм по книге американского классика Джека Керуака – одна из самых артхаусных ролей актрисы. Известно, что после того как бюджет картины был сокращен, Стюарт согласилась существенно снизить свой гонорар, просто потому что «обожает произведения Керуака». &lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;«Все еще Элис»&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Профессор лингвистики Элис Хаулэнд преподает в Колумбийском университете. Ей 50 лет, она замужем, у нее трое взрослых детей. Спокойная, упорядоченная жизнь кардинально меняется после того, как у Элис диагностируют раннюю стадию болезни Альцгеймера. За этот фильм Джулианна Мур в 2015 году получила «Оскар», но не менее блестяще в нем сыграла и Кристен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/6Y5iDSpwBpc&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt; &lt;/h2&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/b32/b321628a7b564a9e691c2c38be83cd86.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/8-filmov-s-kristen-styuart-kotorie-stoit-peresmotret/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/8-filmov-s-kristen-styuart-kotorie-stoit-peresmotret/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>05cfdd5a93f0f441163a1c9c86382318</Ид>
				<Наименование>«Любов і пристрасть. Даліда» виходить у прокат</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>lyubov_i_pristrast_dalida_vikhodit_u_prokat</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Біографічна драма про культову французьку співачку</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;11 травня у прокат виходить нова картина французької режисери Лізи Азуелос («LOL») -  «Любов і пристрасть. Даліда». Фільм розповідає про культову співачку італійського походження, виконавицю відомих донині хітів Besame mucho, Je suis malade, Paroles paroles.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Вона була народжена, щоб стати зіркою. Вона володіла магічною красою і неймовірним голосом. Вона увірвалася на музичний Олімп і полонила серця всього світу. Але слава і гроші не принесли їй щастя. Все життя вона шукала справжнє кохання і заради нього пожертвувала всім.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/dai_5252.jpeg&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Фільм, присвячений видатній французькій співачці, розповідає про ключові періоди її життя: народження в Каїрі в 1933 році, перший концерт у Парижі; шлюб із режисером радіостанції «Європа 1» Люсьєном Моріссеєм, подорож до Індії, міжнародний успіх «Закоханого Джіджі» у 1974 році.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MrzS0zsL5vw&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/27b/27beaf2445cec61a77043a114ca8e58c.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/lyubov--pristrast-dalda-vihodit-u-prokat/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/lyubov--pristrast-dalda-vihodit-u-prokat/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>23aaf1e497b7511d0b2a89d83e519f40</Ид>
				<Наименование>BMW разрабатывает беспилотный автомобиль</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>bmw_razrabatyvaet_bespilotnyy_avtomobil</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Совместно с компанией Intel</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;div class=&quot;art-center-gallery&quot; style=&quot;background: url(http://elle.ua/i/publications/1022/960_600/bmw-predstavil-bespilotniy-avtomobil-1838-18749.jpg) 50%;background-size: cover; &quot;&gt;
                    &lt;/div&gt;
                &lt;p&gt;Во время выставки в Сан-Хосе немецкий автомобильный гигант BMW и совместно с компанией Intel анонсировали свой первый беспилотный седан BMW 7 Series под кодовым названием iNext.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Новинка будет оснащена процессором Intel, а также системой компьютерного зрения от компании Mobileye, которую недавно купил Intel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По словам представителя BMW, уровень автономности iNext можно описать как «промежуточный между четвёртым и пятым» — машина будет обладать свойствами полностью автономной, однако будет допускать вмешательство водителя.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;До конца 2017 года BMW и Intel планируют выпустить и протестировать около 40 таких автомобилей. Если все пойдет без сбоев, беспилотник 7 Series поступит в продажу уже в 2021 году.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/559/559e5a74b9251db18b36f0d504076187.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/bmw-predstavil-bespilotniy-avtomobil/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/bmw-predstavil-bespilotniy-avtomobil/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>5edf671ab37948d4c6529941d708a631</Ид>
				<Наименование>Том Хиддлстон, Кейт Бланшетт и Халк в трейлере нового «Тора»</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>tom_khiddlston_keyt_blanshett_i_khalk_v_treylere_novogo_tora</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Фильм Тайка Вайтити</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;В сети появился первый трейлер нового «Тора». В третьей части франшизы компанию Крису Хемсворту и Тому Хиддлстону составит оскароносная актриса Кейт Бланшетт, которая исполнит роль главной злодейки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Из двухминутного видео становится понятно, что Тор попадает в плен, потом теряет длинные волосы, а затем отчего-то сражается со своим старым знакомым Халком на арене в стиле «Гладиатора».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/v7MGUNV8MxU&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мировая премьера фильма назначена на 2 ноября. Ждем! &lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/83d/83d69acc0fdfff259bbf19d3541a86e0.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/tom-hiddlston-keyt-blanshett-i-halk-v-treylere-novogo-tora/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/tom-hiddlston-keyt-blanshett-i-halk-v-treylere-novogo-tora/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>6f252e5f6f71849a0c94544635b8f11e</Ид>
				<Наименование>Что делать, когда вместо еды гитара или Черная пятница в Америке</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>chto_delat_kogda_vmesto_edy_gitara_ili_chernaya_pyatnitsa_v_amerike</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Фронтмен группы NRavitsa Planet Иван Марунич делится с читателями ELLE MAN своими путевыми заметками.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/11070923_825837994137487_2078580105625822006_n.jpg&quot; &gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это был июнь. Как только мы приехали, безумно обрадовались низким ценам США и начали покупать вещи первой необходимости. Кто-то приобрел велосипеды, а мы решили, что никак не обойдемся без гитары. И все это можно было купить в популярном супермаркете Walmart, до которого, к слову, от нашего дома было минут 20 пешком. Гитару взяли за 100 долларов. И она нас очень выручила. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Планировалось, что первую зарплату нам выдадут через три недели после старта работы. Там вообще-то была понедельная оплата, но первое время не было то ли банковских карточек, то ли какого-то документа… В общем, нас сразу предупредили: первое время живете на те деньги, что привезете из дома. И вот однажды наступила черная пятница. Нам до этого говорили, что деньги примерно придут или в четверг, или в пятницу, или в субботу… Или… В общем, они все не приходили и не приходили. И в определенный момент у всех резко закончились финансы. И еда. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Конечно же, мы не собирались сдаваться. И мой приятель Сашка начал предлагать идеи, как срочно заработать. Помню, была такая схема: прийти на заправку, которая была неподалеку от дома, и там по личной инициативе начать мыть стекла машинам. Ключевое выражение именно «по личной инициативе», потому что специальные тряпки и средства там лежат бесплатно и водители сами могут помыть свое стекло. Но наша идея заключалась не только в том, чтобы помыть стекла, но и поднять настроение.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;По задумке, один из нас при въезде машины на заправку должен был поднять табличку с текстом «Помою стекла. 3 доллара». А потом появлялся второй с табличкой «Мою стекла. 2 доллара». Такой демпинг-юмор американские гурманы стендап-шоу должны были оценить по достоинству.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;В конце концов, идею посчитали проигрышной, потому что мы сразу представили охранника заправки, который держит руку на кобуре. А у них так: чуть что — охранник достает пистолет и готов разнести тебя. Вдруг у тебя тоже «волына»? И по закону, кстати, скорее всего, выйдет, что он прав. Даже если ты только хотел помыть стекла их тряпками на их заправке их клиентам. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/gettyimages-163371988.jpg&quot; style=&quot;width: 2121px; height: 1414px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В общем, появился план Б. Глядя на новенькие велосипеды (цена которых теперь уже казалась бешеной) да гитару, мы все чаще слышали укоры голодного желудка, который на ломаном английском вопрошал: «Что ж вы, мать вашу, не думали, что жрать будет нечего?!» И тогда было решено, что приобретенный капитал должен поработать на нас. Мы взяли гитару, определили самое популярное место в городишке, — а это и был тот самый Walmart, где мы и купили 100-долларовую китайскую «акустику» (кстати, она неплохо звучала вначале), уселись возле входа со специально подготовленной коробкой из-под обуви и начали петь все, что знаем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Было решено, что будут давать денег больше, если петь на их родном языке. Представляю, как мы терзали уши бедных американцев своей версией композиций Shape of my heart, This love и I love you baby. Наверное, это было сродни тому, как если бы какой-нибудь американский турист пел возле метро «Льва Толстого» Цоя «Звезда по имени Солнце». Потом мы устали «исполнять» эти три песни по кругу и решили перейти на русскоязычный репертуар. Это был фристайл на тему «Добрый американский друг, дай немного денег нам». И самое главное — нас не выгоняли целых полчаса, и мы успели заработать аж 30 баксов. Для той черной пятницы это было просто манной небесной! Ну и меня невероятно веселил тот факт, что я где-то в Неваде, в маленьком городишке играю ночью на гитаре, чтобы заработать на еду. Но настроение-то было волшебное. Все-таки нас попросили уйти, потому что «Walmart не хочет, чтобы мы пели возле входа». Но мы были им благодарны, что они не выгнали нас сразу, а дали полчаса, чтобы заработать. Мы смогли себе позволить поехать домой на автобусе аж за три доллара, в лавке возле дома купили еды, и деньги уже ждали сытыми и в комфорте. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Утром кто-то принес в наш дом благую весть, что пришла первая зарплата. А это означало, что у нас на карточках — сумма, равная годовой зарплате какой-нибудь украинской медсестры из пгт, и мы можем ни в чем себе не отказывать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;И тогда мы пошли в Walmart и купили огромный бубен.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/34f/34fee01e15fe1f5f0baf4cd97e9e223f.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/chto-delat-kogda-vmesto-edi-gitara-ili-chernaya-pyatnica-v-amerike/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/chto-delat-kogda-vmesto-edi-gitara-ili-chernaya-pyatnica-v-amerike/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>b45ec089741f0fd32f20e35b2c1cf6f2</Ид>
				<Наименование>Сексуальная Мария Яремчук  в новом клипе Алана Бадоева</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>seksualnaya_mariya_yaremchuk_v_novom_klipe_alana_badoeva</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Магическое видео на песню «Ти в мені є»</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt; «Для меня эта работа с Марией Яремчук стала настоящим открытием нового Артиста. Все в клипе создано вокруг ее харизмы, пластики и по-настоящему хорошей песни. На мой взгляд, так должна звучать новая популярная украинская музыка», - прокомментировал свою работу Алан Бадоев.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Съемки клипа проходили на пляже индонезийского острова Бали:  девушка валяется на черном песке, танцует в  тропическом лесу и любуются живописными рассветами.  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/xrm86T6G4eo&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Над созданием «Ти в мені є» работала «dream teem» украинского шоу-бизнеса: оператор-постановщик Владимир Шкляревский, визажист Наталья Стрильчук, hair-стилист Сергей Троско. Свой стиль певица доверила LUVI. Автором трека стал талантливый музыкант Михаил Клименко, с которым Мария написала не одну совместную композицию. Саунд-продюсером выступил фронтмен группы The Maneken Евгений Филатов, известный сотрудничеством с Onuka, Джамалой и Иваном Дорном. &lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/555/555cb234945e2473f6623dd31d8d68a1.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/seksualnaya-mariya-yaremchuk-v-novom-klipe-alana-badoeva/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/seksualnaya-mariya-yaremchuk-v-novom-klipe-alana-badoeva/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>6298fa89dbc39efad6facb3e95cc9d01</Ид>
				<Наименование>Что подарить девушке, которая любит необычные гаджеты</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>chto_podarit_devushke_kotoraya_lyubit_neobychnye_gadzhety</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Специально для ELLE MAN Маргарита Курбанова сделала подборку технологичных подарков, от которых не откажется ни одна девушка.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;У вашей подруги уже есть красный iPhone, фитнес-трекер от Swarovski и голосовой помощник Amazon Echo, а вы до сих пор считаете, что лучшим подарком для нее станет книга? Вполне возможно — особенно биография Стива Джобса, но этим вы ее точно не удивите. А вот новый девайс, подобранный с учетом ее интересов, покажет, что вы действительно готовили сюрприз вполне осознанно. Но важно обратить внимание не только на функциональность устройства, но и на дизайн. Ведь ради красивой формы, любимого цвета и приятного на ощупь материала любая девушка готова закрыть глаза даже на некоторые несовершенства работы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Термостат Nomiku &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/3%20%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BC%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%82%20nomiku.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 794px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это устройство поможет приготовить ужин дома не хуже, чем во французском мишленовском ресторане, даже человеку без выдающегося кулинарного таланта. А все благодаря особому методу медленного приготовления пищи в вакууме. Прибор достаточно опустить в кастрюлю с водой и выставить необходимую температуру, а затем погрузить туда запечатанные в пакетики продукты. Большинство рецептов предполагает многочасовую паровую баню, но ожидание того стоит. Все полезные свойства, запахи и вкусы превосходно сохраняются. Nomiku подключается к Wi-Fi. Это позволяет легко настроить его, просто послав инструкцию к выбранному блюду с сайта Tender. Чтобы начать свой путь домашнего шеф-повара, попробуйте сварить таким способом обычное яйцо, которое удивит вас новой текстурой и цветом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость:&lt;/strong&gt; 250 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Браслет QBracelet&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/6%20%D0%B1%D1%80%D0%B0%D1%81%D0%BB%D0%B5%D1%82%20qbracelet.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 800px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Батарея на телефоне вот-вот сядет, а надо успеть сделать важный звонок? Теперь можно не спешить: украшения научились заряжать ваши смартфоны. Браслеты от Q Designs не только стильно смотрятся практически с любой одеждой, но и дают до 50 % дополнительной энергии. Они производятся из ультратонкой стали и полируются вручную. Доступны в нескольких цветах. Модный девайс избавит женскую сумочку от занимающих ценное место зарядных устройств и притянет взгляды окружающих к его обладательнице.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость: &lt;/strong&gt;149 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Автоматическая кормушка для котов и собак Petnet &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/7%20%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F%20%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%BC%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B0%20petnet.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 801px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К счастью, больше не нужно просить соседей покормить питомцев в ваше отсутствие. Кормушка сама выдаст им необходимое количество еды по установленному графику. Кроме того, Petnet сделает образ жизни четвероногих более здоровым. Устройство само рассчитывает необходимые порции и распорядок приема пищи в зависимости от возраста, веса и активности животного. Всем процессом легко управлять со смартфона дистанционно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость: &lt;/strong&gt;149 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Микрофон iRig Voice&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/10%20%D0%BC%D0%B8%D0%BA%D1%80%D0%BE%D1%84%D0%BE%D0%BD%20irig%20voice.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 715px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ваша подруга – постоянный гость в караоке-барах? Подарите ей этот микрофон, и она сможет петь где угодно. Он легко подключается к смартфону через разъем для наушников и обеспечивает профессиональное качество звука. Выполнен в зеленом, голубом, розовом, желтом и белом цвете.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость: &lt;/strong&gt;35 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Умный горшок Click and Grow&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/14%20%D1%83%D0%BC%D0%BD%D1%8B%D0%B9%20%D0%B3%D0%BE%D1%80%D1%88%D0%BE%D0%BA%20click%20and%20grow.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 800px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Раньше только специалисты НАСА умели выращивать растения без почвы, а сейчас каждый может «разбить сад» у себя дома без необходимости возиться с землей, удобрениями и освещением. Требуется лишь поместить специальную капсулу в горшок и раз в месяц добавлять воду, все остальное система сделает за вас. Производитель предлагает на выбор несколько видов растений от базилика до земляники, а «умный горшок» настраивает и обеспечивает условия для их роста.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость: &lt;/strong&gt;от 60 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Чемоданы Raden&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/18%20%D1%87%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D1%8B%20raden.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 677px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Чемоданы Raden станут идеальными спутниками для путешественников. Они сочетают в себе качественные материалы, продуманный дизайн и последние технологии. С таким чемоданом не страшно заблудиться в диких джунглях, ведь батареи хватит, чтобы зарядить ваш телефон 4 раза. Этот чемодан сам себя взвешивает, сам охраняет вещи и сам ориентируется в пространстве. Поэтому, если он случайно улетит один в другую страну, вы сможете отследить его местоположение на своем смартфоне. С таким чемоданом остается только купить билет, об остальном подумает он.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость: &lt;/strong&gt;295 $ ручная кладь, 395 $ багажный размер&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Трекер-кольцо Motiv &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/20%20%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%B5%D1%80-%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D1%86%D0%BE%20motiv.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 923px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Многие фитнес-браслеты уместны лишь на пробежке или в спортзале. В отличие же от них трекер в виде кольца рассчитан на круглосуточную носку. Он поможет наладить диалог со своим телом без ущерба для стиля или комфорта. Кольцо отслеживает дневную и ночную активность, частоту сердечных сокращений, сожженные калории, шаги, пройденное расстояние и другие показательные метрики. Сверхлегкий титановый сплав цвета розового золота станет необычным и полезным украшением для девушки, заботящейся о здоровье и красоте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость:&lt;/strong&gt; 199 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Набор фотолинз для телефона PhotoJojo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/22%20%D0%BD%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%80%20%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE-%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%B7%20%D0%B4%D0%BB%D1%8F%20%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D1%84%D0%BE%D0%BD%D0%B0%20photojojo.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 800px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если ваш Instagram-профиль стал образцом банальности в телефонной фотографии, то взглянуть на мир под другим углом помогут дополнительные объективы. И даже для профессионального фотографа такие линзы станут прекрасным вариантом для будничной съемки налегке. Полный набор от PhotoJojo включает в себя фишай, суперфишай, телеобъектив, широкоугольный объектив, макро- и поляризационные линзы. Конечно, на рынке существует множество производителей, предлагающих аналогичный продукт, но не обо всех пишут в New York Times и The Wall Street Journal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость:&lt;/strong&gt; от 20 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Чехол Prynt Case&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/26%20%D1%87%D0%B5%D1%85%D0%BE%D0%BB%20prynt%20case.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 749px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когда вы в последний раз печатали на бумаге свою фотографию, вместо того чтобы снова загрузить ее в социальную сеть? Почему бы не вернуть эту традицию, тем более что печать с Prynt занимает всего пару секунд. А специальное приложение легко превратит в видео любую снятую фотографию: стоит лишь навести на нее камеру смартфона, чтобы оживить момент.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость:&lt;/strong&gt; 165 $&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Кулон SenStone &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/29%20%D0%BA%D1%83%D0%BB%D0%BE%D0%BD%20senstone.jpg&quot; style=&quot;width: 1200px; height: 800px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Устройство предназначено для перевода голоса в текст. Кулон, разработанный украинской командой, уже успел заинтересовать мировое технологическое сообщество. SenStone создает и сортирует заметки по темам. Мысли, планы, списки покупок, впечатления теперь легко записать даже на бегу или за рулем. Его удобно носить на шее, в виде браслета или зажима на одежде. Девайс распознает несколько языков, в том числе русский и украинский. Предзаказ на первую партию уже закрыт, но его массовое производство обещают начать в конце 2017 года.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость: &lt;/strong&gt;145 $&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/e17/e179daa6b7e68a9e8d2ca50e21675b2c.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/chto-podarit-devushke-kotoraya-lyubit-neobichnie-gadzheti-1/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/chto-podarit-devushke-kotoraya-lyubit-neobichnie-gadzheti-1/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>7899a982b2a5f68da51875720d1725a8</Ид>
				<Наименование>За что мы любим Роберта Дауни-младшего</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>za_chto_my_lyubim_roberta_dauni_mladshego</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>ELLE MAN вспоминает лучшие роли именинника</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Чарли Чаплин&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Биографическая картина Ричарда Аттенборо «Чаплин» стала первой серьезной работой Роберта Дауни-Младшего. Роль всемирно известного комика принесла актеру премию BAFTA за лучшую мужскую роль и номинации на «Золотой глобус» и «Оскар».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/1429548323_chaplin-1992-3.jpg&quot; style=&quot;width: 841px; height: 448px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Кирк Лазурус&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;В 2008 году на экран вышла черная комедия Бена Стиллера «Солдаты неудачи»  об актёрах, попавших на настоящую войну, но считающих, что это всего лишь съёмка. Роберт сыграл в фильме пятикратного лауреата премии «Оскар» Кирка Лазуруса, который ради новой роли изменил пигментацию кожи. Роль принесла Дауни-младшему номинацию на «Оскар», «Золотой глобус» и BAFTA .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/robert-downey-jr_tropic-thunder_2008-900x528.jpg&quot; style=&quot;width: 900px; height: 528px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Шерлок Холмс&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;В конце 2009 Гай Ричи представил свою вольную трактовку романов Сэра Артура Конана Дойла. В первый же уикенд картина побила рекорды кассовых сборов, а Дауни — младший получил премию «Золотой Глобус» в номинации «Лучшая мужская роль — комедия или мюзикл».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/161150.jpg&quot; style=&quot;width: 1029px; height: 738px;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;Тони Старк&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Всенародную любовь и славу Роберт Дауни-Младший снискал после роли харзматичного миллиардера -супергероя Тони Старка в долгоиграющей и мего-успешной с финансовой точки зрения франшизе «Железный человек». В 2008 Американский институт киноискусства включил научно-фантастический боевик в десятку лучших фильмов года. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://elle.ua/upload/image/rabstol_net_iron_man_3_01.jpg&quot;&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/510/510c9962dad5dd063497b1c498143551.gif</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/za-chto-mi-lyubim-roberta-dauni-mladshego/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/za-chto-mi-lyubim-roberta-dauni-mladshego/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>afe83838481d2d2567f19a576955bd15</Ид>
				<Наименование>Том Круз и Rolling Stones в новом трейлере «Мумии»</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
					<Ид>139</Ид>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>tom_kruz_i_rolling_stones_v_novom_treylere_mumii</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2017-05-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Это будет мощно!</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Спустя пятнадцать лет после выхода «Царя скорпионов» франшиза «Мумия» возвращается на большие экраны. В четвертой части главную роль исполнит 54-летний Том Круз, а компанию ему составят Рассел Кроу и София Бутелла.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всего за сутки трейлер собрал 1,7 миллионов просмотров. Оно и не мудрено  - в две с половиной минуты авторам удалось вместить ожившую мумию, египетские проклятия, зомби, эпичные взрывы и музыку Rolling Stones в качестве саундтрека. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/GzorZUuZqEI&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мировая премьера фильма назначена на 8 июня. Ждем! &lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>ms_news_files/iblock/f7c/f7ca00794f14192dc4959a9265ca9d42.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1278</Ид>
						<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/tom-kruz-i-rolling-stones-v-novom-treylere-mumii/</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>http://elle.ua/man/hobbies/tom-kruz-i-rolling-stones-v-novom-treylere-mumii/</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
